《年初四那日不要臉，走咗去拜年》

樓主s都為自己最後嘅大學生涯努力緊，所以近期都頗為忙碌。突然發現自己今晚頗得閒，Professor又未覆我Email住，啲Assignment又未洗做住，所以決定出一出文，短篇互動，今次應該唔寫太長了。

唔知事隔個幾月仲寫唔寫得返當初嘅Feel，今次就當返去12月個陣咁，寫下自己啲痴線諗法，睇下有冇迴響啦。

如果之後有其他番外之類嘅短篇想寫，應該都會係依到出。

第一個故：十七歲那日不要臉，join咗個OCamp

lm

返嚟啦返嚟啦

你是阿俊，又稱仲尼俊，踏入2019年的你十八歲了。Ocamp之後你成功抱得美人歸，正在享受美好的大學生活。

二零一九年二月九日，年初四，今天的你不知所措，根本不知如何是好。你以為自己在成為真．仲尼俊的一刻就已經忘記了何為恐懼，但現在這種感覺再次支配了你。原因只有一個，你與「戴枝嘢」的組員們相約於今天一同上Yuki家Reu，順便賭賭錢，感受一下新春氣氛，這本應是一件開開心心，無憂無慮的喜慶活動，然而Reu前夕Yuki的一番說話使你的括約肌瞬間失控。

「阿俊，我屋企人聽日都係屋企喎！」她的聲音軟糯糯的。

「咩話！？」你大驚，開始有屎味於後庭飄出。

「Uncle同Auntie⋯⋯仲未知我同你一齊㗎可⋯⋯？」你顫抖著。

「緊係啦，佢地唔比我拍拖住⋯⋯遲啲我就正正式式同我屋企人介紹你！不過你首先要比個好印象我Daddy先，聽日著得靚靚仔仔，同我攞返個好印象！如果我屋企人唔鍾意你呢，你就大穫啦！」她抱著你說，一對大白兔緊緊的抵住你，但你當時被嚇得七孔流汗，完全沒心情享受。

下午十二點三十分，距離到達Yuki家的時間還有半小時。

「喂！死乖仔，你諗定買咩嘢上去拜年未啊？」Adan拍一拍你的膊頭。

「你第一次見家長，一定要買樣見得人嘅嘢去拜年，雖則Uncle佢地未知你同Yuki拍拖，但有個好印象都好重要㗎！」狗Kel踏入2019年的肌肉比以往變得更加結實，一身橫練功夫已修練至新境界。

「冇錯！如果佢一開始就唔鍾意你，你點樣同佢地講你食咗佢個女？」丁神托一托他的圓框眼鏡，一副先知預言的語氣說話。

「點啊，你諗住買咩啊？」你要作出選擇了。

你望著超級市場內眾多的年貨產品，今鋪認真濕濟了。你決定購買

1.嘉頓什餅
2.丹麥藍罐曲奇
3.金莎
4.《論語 — 新春特別版》

照舊正負評數作準啦。

好掛住樓主s

1.嘉頓什餅

2.丹麥藍罐曲奇

3.金莎

4.《論語 — 新春特別版》

咩都唔使講 正評左先

估唔到咁夜都有人覆

可以寫定 4.

A:我支持五餅二魚

樓主好掛住你

黎啦黎啦

大家係咪都睇緊利打拜

一定投呢個

Johnnyyyyyyyy is back

西波 拜狗唔撚識攻

平時都冇咁早醒，一定係為左樓主s,yuki大白兔

留名

繼續支持

終於有新文啦

留名等睇仲尼俊表演

回來了

lm睇仲尼大戰四方城

今集ceci會唔會岀現

一定要出

未睇先留
掛住是絲🙇🏼‍♀️

留名，好掛住你地呀樓主s

正呀

你選擇了「《論語 — 新春特別版》」。

老實講，望著眼前一堆堆不同牌子的餅乾、朱古力、糕點，你覺得很想嘔，其實每年新年收到的年貨都是這些東西，毫無新意，你覺得若果要在伯友面前留下美好印象，必須兵行險著，劍走偏鋒。

你立即掃視四周，在人山人海的超級市場上遊走，尋找那個能令你眼前一亮的年貨。

「喂，阿俊你走去邊啊？嗰邊冇嘢買㗎喎。」眾人對你的行為表示十分不解。

你無視眾人的問題，你感受到在偌大的超級市場中，有一股力量在召喚著你，與你的聖人核心不斷產生共鳴。

終於，你在一個角落找到了它的存在。

你拿起這本書，不禁笑了出來，就是這本嘢了，它將是你獲得伯友好感的致勝關鍵。

「喂，你搞咩啊？」Adan終於追上了你的步伐，對你大笑的行為感到十分不解。
「咦，哩本係⋯⋯」他終於看到你手中的拿著的論語，被震驚得說不出話來。

《論語 — 新春特別版》，封面是孔子的畫像，但這個孔子身穿紅色大衣，一副財神的模樣，而且仿似口中念念有詞，像是準備在Rap一樣，孔子身後有數個黑影，你也看不清是甚麼來的，但你能感受到這本《論語》的不平凡。

識海中的兔子牙老人再次出現了，他在Ocamp過後就失蹤了，想不到竟是在這時候再次出現在你腦海中。

「Yo 俊仔, What's up man.」眼前的兔子牙老人十分瀟灑，兔子牙老人看到你手中拿著《 論語 — 新春特別版》後露出了驚訝的神情，說：「點解俊仔你會有依本嘢嘅？」

看來這本書真的不簡單，你決定要好好了解一下。你問：「哩本嘢好特別？咩來頭啊？」

兔子牙老人笑了，他說：「唔係好特別啫，只係我去教化其他國家人民時候留低嘅嘢。你就當⋯⋯本嘢講我去咗Exchange嗰陣嘅事啦。」

「即係⋯⋯」你開始感受到一股不尋常的氣息。

「天機不可洩漏，俊仔你自己好好摸索一下啦。」孔子大笑了三聲，便從你腦中消失了，任你怎呼叫也喚不回。

「喂，你做乜係到發呆，冇時間啦！」Adan在你面前揮手道。

「你拎住本嘢做咩啊，快啲買啲嘢就上去啦，你想遲到啊？」Amy看到你拿住本《論語》on99的模樣露出一副恨鐵不成鋼的表情。

「冇⋯⋯我決定買依本嘢上去。」你堅信這本嘢唔簡單，它絕對能助你獲得伯友的好感，你決定是它了！

「吓，你真係要咁做？」他們被你驚人的想法所震懾。

「係⋯⋯我地快啲買完就上去啦，唔好遲到。」你看一看手錶，還有大概十多分鐘，你與Adan等人立即埋單，與Ceci及組女ABC會合後便一同前往Yuki家了。

你們來到Yuki家門口，Yuki住在一個頗大的私人屋苑裡，陌生的環境使你十分緊張，你意識到只要按下門鈴，便要開始戰鬥了。你提醒自己，門外與門內是兩個世界，你必須以手中的《論語》去獲得這場戰爭的勝利，一層一層攻破伯友們的心，使他們將來願意將個女交比你。

你吞了吞口水，對眾人點一點頭，便大大力按下門鐘。「叮咚，叮咚。」你的心跳開始加速。

「等陣！嚟緊！」門後傳來Yuki甜甜的聲音。

「咔！」門被打開，Yuki身穿可愛的居家Look出現在你們面前，鬆厚的Hoodie完全無法隱藏她的大白兔，心口漲卜卜的，運動短褲下是一雙大白腿。一看見你她便下意識想拖住你的手，但手伸出一半，才想到這不是平常在學校的日子，便將手放下，只能用一雙美目光波流轉在你身上，眼神是在向你打氣，嬌媚的眼神使你士氣大增，為了你與Yuki的未來幸福，你絕對不能敗。

於是，伴隨著這一聲開門的「咔」，你與伯友之間的攻防戰便拉開序幕。

你決定：
1.先發制人，以連環新年賀詞作攻勢，建立開朗善談的形象
2.不動如山，以靜制動先觀察伯友的反應，建立沉默穩重的形象

1.先發制人，以連環新年賀詞作攻勢，建立開朗善談的形象

2.不動如山，以靜制動先觀察伯友的反應，建立沉默穩重的形象

支持

正評 留名

又有癡線故睇

正皮留名

留明跟進

我聽到ceci既呼喚

去exchange

終於返黎啦

利申：前yuki黨

樓主s上個故走咗甜，今個故同我補翻佢

Lm

樓主s番黎喇

少咗人推post

樓豬

推

輕輕一推

你選擇了「不動如山，以靜制動先觀察伯友的反應，建立沉默穩重的形象」。

「恭喜發財！」「豬年快樂！」「豬籠入水！」「賺多啲！」

才一開門，眾人便立即將伯友的祖宗十八代都恭賀了一遍，熱情得很，伯友立即笑到見牙唔見眼，笑著說：「新年快樂！新年快樂！」之後逐一將利是交給眾人。

「你地玩得開心啲啊吓，當我唔係到就得㗎啦。」Uncle望著你們說。

「點可以當Uncle你冇到啊？」Amy笑著說。

「Uncle洗唔洗一齊嚟玩下啊？」Ceci也立即接著說。

「哈哈，你地後生仔玩我依個老嘢就唔嚟阻住你地了。」不得不說Amy與Ceci真的很比面比伯父，伯父瞬間心花怒放，笑得像個皺皮的大菊花一樣。

你大概也摸了個底，看來伯友看來是一個和善的人，應該很好說話。而且他現在心情看似大好，如果你現在送出《論語》應當是會有錦上添花之奇效，到時伯友必定對你濕曬，除非伯友不喜歡你的禮物。

你握了握手中的《論語》，伯父準備回到房間裡去了，是該出手送出年貨嗎？

你決定
1.對伯父使出攔截，將《論語》送給他
2.不了，等一等再送

1.對伯父使出攔截，將《論語》送給他

2.不了，等一等再送

殺佢一個措手不及

笑得像個皺皮的大菊花

push la diu

樓主AB is back!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
新年快樂！

Push

你決定對伯父使出攔截，將《論語》送給他。

「Uncle，門下留人！」你發出震撼的聲音，以獅吼內勁叫喚伯父。

Yuki聞言後躲在遠遠的看著你，這是你和世伯第一次交鋒，Yuki萬分緊張，手緊緊的握著身旁的Ceci。

那老菊花一聽知便知你不是個簡單貨色，回首凝神屏氣問道：「世姪，搵Uncle咩事阿？」王霸之氣如同金鐘罩般隔絕你的音波，這老菊花不簡單。

伯父見自己的女兒總是在你這條蛋散身旁，暗暗察覺到一點不自然，當初他食Yuki媽媽時，也是大學中的小薯仔，伯父感受到你身上有薯相同的氣息。伯父也回想起當初在大學校園拖著Yuki媽媽時，眾人羨慕的眼光，Yuki這衰妹真像她媽媽，該有的有，多一分胖，少一分瘦，臉如皎月。

「我買咗份禮，想送畀你，祝你新年快樂！」你將手上的新春特別版論語遞給了伯父。

「多謝曬，Uncle都祝你快高長大！」伯父表演即場拆賀禮，把包裝拆開，露出一個奇怪的封面。

（樓主畫功有限，敬請原諒）

伯父本是有學問的人，還想從校正本上出手，一見是楊伯峻的，便暗暗點頭，但看到下底奇怪的圖樣和書背的光碟時，一時間驚訝了。

傳聞孔子是韓國人，又有人說孔子是世界的，這一張圖便表明孔子真是世界的：兔仔牙老人在一旁，問席下眾黑人子弟：「Do you want to be 君子？」只見眾戴cap帽，身穿oversize黃色衫，瀨屎綠色褲，口中大叫：「Yes!」

伯父正不知所措，你也頓覺不妙，孔子你老人家是去了個怎樣的exchange？你提議

1. 一齊睇《論語》DVD
2. 讓伯父自行領悟孔子的exchange之旅

1. 一齊睇《論語》DVD

2. 讓伯父自行領悟孔子的exchange之旅

cls 屋企真係有㗎喎，以為一直都係鳩吹

ceci d戲份少到 好過組女ABC
我絲我故在
樓主B有冇外傳

留名
終於等到樓主出新故

ceci已經冇心病可以出黎聚
已經放低佐仲尼

幅圖

緊係

樓主作返個論語rap la

原來孔子係個咁yo嘅人
咁我高中3年中史究竟學左啲乜嘢

LM

LM , 但唔追住，日日追故好辛苦，過兩星期先，樓主比心機出文

推呀

我絲故我在

文呢樓主

全力g持

玩丟孔子

pish

push

見到topic咁熟走咗入黎

仲尼俊

你選擇了「一齊睇《論語》DVD」。

現場氣氛一度尷尬，伯父拿著散發不詳味道的《論語》DVD舉棋不定，作為一個有學問的人，伯父是有看過《論語》的，但他認知中的兔子牙老人可沒有與黑人兄弟有交流過，手中的DVD顯然在對他數十年的人生認知進行強烈的衝擊。

同一時間，大家感受現場環境一度尷尬，一眾年輕男女決定將你棄掉。

「哈哈⋯⋯我地差唔多開始玩啦，拎嘢出嚟啦。」以Adan為首的一眾人接連拿出麻將、啤牌等賭博道具，無聲無息之間走到大廳的一隅，是打算拋下你一人應對伯父了。

你不可置信的看著他們從你身邊離去，拋下你一人打大佬。不，Ceci或者Amy可能會幫你的⋯⋯你轉過頭，發現Ceci與Amy偷偷的笑了你一下，便裝作無事地走到一旁。

你感到無助，看來他們是靠不住了。

你細看一下伯父，發現伯父他鬢邊冷汗直流，顯然你再不做些甚麼的話，就大檸樂了，你必須為伯父找一個下台階。你抽出一張紙巾遞給伯父，柔聲地說：「Uncle，唔緊要嘅，不如我地一齊睇下個DVD講啲咩？」

伯父這才如夢初醒，在迷途中尋得指路明燈般，連忙對你說：「好，好，好⋯⋯」

你接過伯父手中的光碟，心中只求兔子牙老人家他在Exchange時沒有做一些瘋狂的事。

「唔知個DVD講啲咩嘅呢？」Uncle強裝鎮定地說，他是一個出色的長輩，不能在後輩面前失態的。

「哈哈⋯⋯我諗應該幾有趣嘅。」

光碟插入，資料傳輸。

螢幕上一開始是天旋地轉，然後出現了一個黑人坐在小區中拿著DVD機在播音樂，影片伴有具強烈節奏感的音樂。「戴枝嘢」的眾人一直都暗中留意你與伯父的動向，現在都一下子被DVD的內容吸引住了。

接著一群黑人與一名長有一口兔子牙的老人家在不斷瘋狂Rap，一時滿口之乎者也，一時又子曰乜乜乜，場面一度混亂，而且極具視覺衝擊效果。

你發現隨著Rap的節奏越來越激昂，伯父的身體反應越大，他開始全身顫抖，好像快要承受不住了。你一下子焦急起來，好像出現反效果了，你望著電視上的黑人Rapper，只想他快點唱完，好讓伯父能緩一口氣。

畫面中黑人Rapper語氣一頓，音樂驟停，畫面變黑。你鬆了一口氣，影片好像完結了，伯父拿起遙控器打算將影片停下，突然畫面出現了一個英文名稱。

「～Maxim Johnny～」

你心中有不詳的預感，一陣強烈的危機感湧上腦，DVD的高潮部份要來了，必須將影片停下！你衝前想搶過伯父手中的遙控器。

畫面出現了一個你意想不到的人物：

「You Sucky Sucky～～～You get 論語, You get 仁⋯⋯ 」

你不清楚他叫甚麼名字，也不清楚他是誰，你只知道這位黑人小哥正身穿漢服，用只有配以字幕才能聽懂的英語在向人介紹《論語》，以及你意識到，你大穫了。

「哐！」一聲清脆悅耳的聲音，伯父手中的遙控器掉在地上了，伯父雙嘴開始唸唸有詞，渾身抖得像粒震強一樣，你大驚，看來影片對伯父衝擊太大，你立即撿起遙控器將電視關掉。

萬籟俱寂，整間屋的人都被黑人小哥震懾，一下子無法動彈。

「哈哈⋯⋯Uncle，個DVD⋯⋯都⋯⋯都幾有趣啊可？」你不知該說甚麼好了。

伯父滿身大汗，胸口起伏不定，他試圖說話但說了好幾次也沒法將話說出，他用手指指了你一下，又指了一下手中的論語，深呼吸好幾口，說了一句：「我落樓下買下料今晚加餸⋯⋯」便打開門外出離開。

你不知這算是甚麼情況，但你好像陷入危機了，這好像是一個很差的開局。

識海中的兔子牙老人再次出現，你急忙地說：「喂！你到底Exchange嗰陣做咗咩嚟啊？」

兔子牙露出緬懷過去的神色，說：「每個人都有一段青春歲月，都有一段同身邊朋友癲過嘅日子⋯⋯」

兔子牙老人好像都靠不住了，你急忙道：「你以前還以前，我依家點算啊，伯友佢好似頂唔順啦。」

兔子牙老人睥了你一眼，說：「依家你溝女定我溝女啊，一係追出去，一係留低打牌？哼～」語畢，他便消失了。

「咔嚓！」伯友出門並關上了門。

眾人你眼望我眼，大家都被你的所作所為深深吸引，Yuki還未回過神，望住你呆呆地說：「阿俊，依家⋯⋯即係點啊，點⋯⋯點算啊？」

你望一望眾人，再望一望剛關上的大門，你決定

1.追上伯父，向他解釋
2.留在原地冷靜自己

1.追上伯父，向他解釋

2.留在原地，好好冷靜一下

臨訓前一睇竟然有
btw頂依家係咪準備溝uncle

情境示意圖：

呢個situation我真係唔知追唔追出去好

樓主寫故仲係咁癡線

好撚痴線

再見Yuki
開啟uncle線

笑死

睇緊乜野

追啦

你選擇了「追上伯父，向他解釋」。

Yuki雙手緊緊捏住衣領，一雙大白兔被衣領扭紋拉扯得若隱若現，你不想放棄，為了你與Yuki的幸福，你此時不能徬徨。

你其實也不知道如何是好，只知道若不及時作出解釋的話，可能就沒有機會再解釋了，到時伯友唔Like你，仲點會有雞髀食？

此時不追，更待何時。

你對Yuki說：「交比我。」便奪門而出，全力追上伯父。

你一個直線飄移步移至電梯口，看到伯父正雙目無神地看著𨋢口，你也不知該如何打開話匣子，也猜不透伯父的心思。

你站在伯父身後，思量著該如何開口。

「Uncle⋯⋯我⋯⋯」你的說話剛吐出嘴邊，卻又被一陣陣具節奏的踏腳聲打斷。

「踏、踏、踏⋯⋯」你左顧右盼，也沒有其他人在旁邊，這裡只有你與伯父二人，這踏腳聲究竟是從何而來？

「唔拿係掛⋯⋯」你慢慢低頭望向伯父的右腿。

你發現伯父正有意無意地踏步，踏步聲連成一線，形成一個Beat，這個Beat有一種似曾相識的感覺，是你曾聽過的。

「⋯⋯」這個Beat，正是剛剛的黑人Rapper所唱的。

你強行將說話吞回嘴裏，情況有變，事情再次向你無法預料的方向發展。

「升降機門開啟⋯⋯」你跟著伯父進入到𨋢裡，他一直打著拍子，你也不清楚他是否意識到你的存在，他就這樣一直打著節拍，你就這樣一路跟著他，一路無話。

伯父在超市買了一些飲料，又買了一些燒味，你看到他在燒味貨架駐足許久，才挑了個有雞髀的燒味拼盤結帳。

你繼續跟著伯父離開超市，回到屋苑裡，再次進入𨋢內。

伯父再次踏出節拍，「踏、踏、踏」的聲音在𨋢中回蕩著，你在想，也許這是伯父給你的暗示，你決定跟上他的節奏，邁動你的臭腿與伯父一起打拍子。

「踏、踏、踏⋯⋯」「啪！」

「踏、踏、踏⋯⋯」「啪！」

「踏！」「啪！」

「踏！」「踏！」「啪！」

「升降機門開啟。」伯父邁出𨋢門的一刻，你看到他笑了，你不懂這是甚麼意思，你現在整個人也是糊裡糊塗的，但伯父心情好像頗好，你也沒仔細的往裡面想。

伯父一回到家，就將餸菜拿到廚房去，然後拿起你送的《論語》便把自己關到睡房裡，你也找不到機會與他說話，你只能苦惱地看著伯父的身影消失不見。

「戴枝嘢」一眾人正玩得興起，但玩得幾開心也比不上你與伯父的戰況，他們衝過來抓住你問東問西的，但由於你與伯父根本沒有說過話，也說不出個究竟，過了一會兒你們便繼續賭錢，將你與伯父的事暫且擱到一邊去。

「一，二，三，六點！細啊！」這次的莊是Ceci，你們在賭大小。

「啊！」

「屌⋯⋯」你已經連輸很多鋪了，只嘆今日手氣不好，決定去個廁所轉轉運。

你一出廁所門，便被一道夾著芳香的氣息的玉手拉到廁所旁的一個睡房裡。

「啪！」門被關上，房內沒有開燈，昏暗一片，但也能依稀視物。

你感到胸前被一大陀軟物壓著，一陣奶香傳入你的狗鼻裡，你才低下頭，便被一道香唇填上了你的臭嘴，是Yuki將你拉進房間裡了。

「你啱啱同我Daddy點啊？」Yuki貼在你耳柔聲地說。

「我⋯⋯我都唔知Uncle佢點諗，但佢應該幾開心⋯⋯」你想起伯父出𨋢的笑容，自覺信心大增。

「我就知冇嘢難到你。」Yuki笑得很甜，她雙手纏上你的臭頸，又是忍不住吻了你的臭嘴一下，一雙大白兔不斷與你胸口進行激烈磨擦。

你低頭望向Yuki，昏暗的環境沒有使她的容貌失色，反倒是為她增添了一分情調美感，越發嬌媚起來。她眼如媚絲，嘴唇微微張開，吐出的香氣纏繞上你，撩撥著你的理智，像在說：「吻我。」沿著嘴唇往下看，玉白的頸、若隱若現的鎖骨、以及玉女峰。

你被Yuki這個衰妹調逗得火起，忍不住捏了一下這衰妹的小翹臀，結果一捏就把起火，這道火唔簡單。

「嗯⋯⋯」Yuki在你耳邊嬌喘了一聲。

你的理智線快要斷掉了，眾人還在外面玩著，而且伯父與伯友還在家中，你應當立即與Yuki回到賭桌上，但你又漸漸無法控制自己。

你決定：
1.「咁你諗住點獎勵我？」(解放自我，要戰便戰)
2.「緊係啦，我仲可以贏到佢地即場拆利是添。」(築起理智城墻，回到大廳)

1.「咁你諗住點獎勵我？」(解放自我，要戰便戰)

2.「緊係啦，我仲可以贏到佢地即場拆利是添。」(築起理智城墻，回到大廳)

1

樓主終於肯補翻甜嗰part俾我地

重甜plz

樓主 好掛住你地
今次要補返甜

D. 離開

出去炒佢個四五六喇

重甜黎料

教主

出文呀

重甜黎啦

重甜

期待已久既痴線故

重甜！！！樓主們唔好令我地呢班忠實fans失望

顏回，你估下先師會點做

Rap+重甜

咁正常嘅選擇你地唔係真係以為會有甜呀

點解新故咁靜

好想屌爆條衰妹
中出到有bb為止

發現好多餓狼出沒, Yuki 每晚被人視姦

文呢

加速

樓主B好幸福

好掛著樓主嘅文

lm 樓主好耐無見

樓主A都要加油

真係好耐冇見阿大家，哩排我哋為住畢業而奮鬥，搞到每日一篇都冇真係對唔住大家
見返咁多熟臉孔真係很是感動加油就不了，近排真是十分自由，爽到就嚟瀨屎
雖然有時頹頹哋

冇文睇我地都好頹

我地患糖尿既任務就交比你喇

我屌緊篇assignment 如果我今晚做完依兩日應該有時間出文。

無論學業定出文都加油啦mon住post架
btw我都就黎畢業但一啲奮鬥feel都無好慚愧

其實樓主s可唔可以透露下自己咩u，雖然城大居多

我都好奇想知樓主s成個中文系既feel
我諗緊會唔會有可能係同學

慢慢黎啦，有文就得

有文未

Lm 樓主加油

打到似有重點嘅開頭然後話要等 如果等咁耐都係冇重甜嘅話就斬開你九碌

幾日都冇

要趕上堂了 樓主B冇出Pool，咪再屈我

你選擇了「咁你諗住點獎勵我？」(解放自我，要戰便戰)

「嗯⋯⋯」Yuki這條衰妹的聲音在你腦海中不斷回放，你成個腦都是Yuki的聲音。

你感覺到一股邪火從你下腹中昇起，邪火慢慢蔓延開去，燃點起你整個人。

你一口濁氣吹向Yuki的耳窩，在她耳邊說道：「咁⋯⋯你諗住點獎勵我啊？」你感受到懷中尤物被你弄得嬌喘發抖。

Yuki被你強烈威猛的雄性氣息影響，她感受到面前的你如同一隻性慾解放的猛獸，她怯怯地對你說：「阿俊⋯⋯你傻咗啊，佢地係出面㗎⋯⋯」話雖如此，但Yuki的手卻沒有絲毫鬆開，反而將你箍得更緊。

這條口是心非的衰妹，真的是喜歡玩火，你今次就要讓她知道玩火的後果是甚麼。

你使用秘技「暴風強吻」，用狂風暴雨之姿向Yuki的小嘴襲去，她只能用手緊緊抱著你，以承受你猛烈的攻勢。

你一個華麗轉身將Yuki推倒在床上，按住她又是一陣狂吻，從小嘴往下到脖子，你一口一口的在Yuki頸上留下屬於你的印記。

你停下，望向Yuki，只見她緊緊閉著雙眼，抿著嘴唇強忍不發出聲音。這次真的「是可忍，孰不可忍」，面對美人如玉中門大開，你決定進入第二模式應戰，你脫下自己的上身衣服，試圖用自己強勁的身體去令Yuki興奮起來。

你再次伏向Yuki，對她小聲說：「衰妹，邊個叫你玩火⋯⋯？」

她的聲音軟糯糯的，說：「我⋯⋯我邊有啊⋯⋯」

你貼近她耳邊，咬牙切齒，十分緊火地說：「你個衰妹係到誘惑我？」然後你便攀上玉女峰，試圖走上人生巔峰。

你把玩了她的大白兔幾下，便埋首於大白兔雪山之中，用你的臭臉去摸索大白兔鼻子的存在，去盡全力去感受那柔軟的觸感，所謂溫柔鄉英雄塚，這次你真的好想殞落於此地，於大雪山中長眠。

「阿俊⋯⋯唔好啊⋯⋯」這條衰妹口裡說不，卻又沒有將你推開，而是撫著你的臭頭，使你越加興奮。

你決定將戰地擴展，在攻佔大雪山的同時，也向幽谷探索，你雙手沿著她的纖腰向下。

「阿俊⋯⋯你隻手好熱啊⋯⋯」她說。

「你想唔想見識咩叫太陽之手？」你用風騷邪魅的語調說。

「太陽之手？你好奇怪啊⋯⋯」她羞澀了。

「等等你咪知囉，等一陣你會變得仲奇怪啊。」你淫笑。

就在你打算使出太陽之手之際，突然

1.有人拍門
2.你完事了

1.有人拍門

2.你完事了

派報紙

屌，咁我寧願有人拍門都唔好派報紙

有人拍門啦

有人拍門算啦 見到都覺得柒

屌唔撚係話出黎飲湯呀

太陽之手指Golden Finger

阻人扑野要春袋

咁我哋兩個應該會有十八碌鳩

其實係ceci入泥一齊玩

你完事了應該係直接走甜去咗完事後

又臭頭又臭嘴

幾時出埋女神之手

是絲派全面進場

ceci拍門！

Uncle拍門入黎教扑野

屌，阻人朴野，邊叉個啊

岩岩先發現樓主s原來已經回歸

你完事了

ceci入埋嚟3p

突然有人拍門。

你眼見面前的衰妹臉色潮紅，一雙玉手按著你的太陽之臭手，不知是要推開還是還你的赤焰臭手不要走。

正當你三十六路鷹爪準備再探這水簾洞時，門外轟轟作響，兩把男聲十分欠丙的說：「Yuki，你哋出嚟先，我哋有件大事要同你哋講。」

Nani，你的鷹爪還未來得及開啟，便被這兩條臭丁，你真想燒狗Kel和丁神的春袋。但身下壓著的佳人使出雙玉纏腰中法，樹獺似的掛在你身上，臉上掛著奸笑，不讓你去應門。

「阿俊，我哋知你兩個喺入面㗎。」臭Kel說罷，丁狗接著說：「我哋冇得開心，你都唔使旨意有得歡喜。」

臭Kel和丁神這兩隻賤人和組女ABC開心得不亦樂乎，但也正是如此，他們一個組女都未食到，三女間明爭暗鬥，簡直是宮心計之深宮計之孽海情天之純情組女臭組爸之⋯⋯

此時Yuki這死衰妹一邊不經意的逗弄你的二弟，一邊一嘢嘴在你的頸上，大大力啜咗撻咖哩雞，你一照鏡，只見一大撻紅雲，而褲襠亦路營必需走。Yuki這死衰妹在你耳邊用氣聲說：「俊俊，你咁樣點見人呢～」

此時門外又傳來二狗的叫囂聲：「再唔出嚟，死乖仔你之前玩生命麵包嘅相準備野外流出啦！」

仆街，這兩條賤種安排出貨時居然偷拍？！一定是趁你和欣直溝通時影的。

可是衰妹實在太串，不好好教訓實在難以息你心頭之慾。但二弟的玉照又要野外流出，難不成要說是他們p圖的？難道你仲尼俊要像那個又pure又ture的女生Tiffany般被誣陷，陷入慾照風暴？

你決定

1. 領死吧，衰妹
2. 火燒連環袋之柏豪新春袋

1. 領死吧，衰妹

2. 火燒連環袋之柏豪新春袋

樓主今日考完ielts，feel到6都冇，真是想死

領死吧

燒完春袋咪可以盡情咁玩大白兔，唔驚被人阻囉

隔離拜年ptgf 故都客串埋

畀大家揀，要 tiffany 定 yuki

從來沒有，從來都沒有

遲來的留名

領死吧衰妹

要哂

我要記明！

同我狠狠地教訓佢

樓主岀快啲得唔得

見到Tiffany, 我以為我自己睇錯故

邊個post

Lm先

我都係

Post 名”農曆新年，我請了一個ptgf 做我女友”

見到張相笑撚咗

樓主加速

其實最想要ceci

Yuki : 調皮活潑型
Tiffany: 早熟慳家型
Ceci: C文女神型

好難簡

Sp
老婆
女友

識食

ceci好假，不了，扮慘情，依家yuki幾好，幾得意

我褲都除埋 準備好喇

雖然我知樓主係無義務寫文但好想Chur樓主趕稿

你條褲可以過幾日先除樓主忙緊fyp

你向Yuki說：「領死吧，衰妹！」

男兒好漢，真是天生坦蕩蕩，試問哪個好男兒是沒有赤焰巨龍？既然人人皆有之，又何懼被世人觀看？！

但是，你決定能讓過死衰妹如此撚化你，真是是可忍，俊不可忍！

Yuki似是感受到你靈壓恐怖的增幅，開始心慌了，說：「阿俊，佢佢哋要放你你嘅裸照阿，去叫叫叫停佢哋先啦。」

你十分豁達的一笑，道：「都係一忽肉，放咪放。」你一步一步走近這個衰妹，Yuki則一步一步往牆壁退。

走了不下十步，Yuki終是無路可退，正想左右迴避時，你的臭狗爪已抵在她的頸旁，撐在牆面之上。

你露出具威嚴的淫笑，Yuki知這次玩大了，一下扮可愛，張大那水汪汪的雙眼，無聲的祈求你放過她。但你阿俊已經成為了威嚴之鬼—疾風牙俊，不會輕饒這死衰妹的。

你一把把Yuki抱起，你的身軀在大學健身室內修練成巨石強俊，不知道是不是再度發育，長高了半cm，你覺得自己是泰坦的化身。

Yuki紅了臉說：「阿俊，對唔住，你放返低我先啦⋯⋯」

「就在今天！」你在Yuki的耳邊輕聲說道，如同催命魔音，教死衰妹懼怕萬分。

你抱起衰妹的姿勢呈龍舟掛鼓狀，這死衰好身穿oversize tee加極短運動褲，你抱著她的白滑大髀，讓她的中妖兔貼在你胸口，真是人生一大樂事。可是今天，你要大振夫綱！享樂之事，容後再議。

你使用色狼鐵沙掌，大大掌轟在Yuki的俏臀上，「啪」「啪」「啪」！三大掌打在衰妹的靚躉上，肉波顫顫。你這掌法高深無比，痛覺傷害上近幾為零，但刺麻感和啪打聲響可說是MAX，門外二狗聽得十分清楚的三聲啪啪啪，而衰妹的patpat刺刺麻麻，更帶一點癢。可她一想到門外二人能聽見這十分羞人的聲音，臉紅得快要爆炸，一掌拍在你的臭胸肌上。

HP-0。

你在這衰妹的耳邊說：「睇你仲敢唔敢。」

Yuki的眼圈一紅，擒著一泓淚水。

然後Yuki嬲你了。

你發現這事情時，已是傍晚，大家準備吃晚飯。Yuki對你不瞅不睬，你自知玩大了。

你決定找⋯⋯幫手

1. 狗Kel和丁神
2. Adan和Amy
3. Ceci

1. 狗Kel和丁神

2. Adan和Amy

3. Ceci

聽日mid term，真係唔想溫
題外話，好彩明仔趕到，如果Tiffany畀隻臭狗hi到，I will find you. And kill you.

Live

見到大家咁，我哋兩個真係感動到標曬眼水

仲有太一神功幫手

要求yuki用十蚊銀仔彈你jj

巴打s加油

屌你得閒回覆唔出文

返去隔離出文呀

格離拜完年啦呢邊飯都未食

格離已經大團圓結局 到追呢邊啦 樓主 靠你啦

又有得追故𠶜
樓主s加油

又有人瘋狂負皮

追晒ocamp故留名

做咩唔搵仲尼幫

P

點解要搵ceci
唔好再傷害我絲啦

舊讀者留名

你選擇了找「Ceci」幫手。

「女人心，海底針。」此乃千年不改，萬世不變的自然定律，由人類以男女相合的模式相處開始，男人都是難以明暸女人的心思。即使你知道條衰女鍾意食乜、鍾意咩顏色、鍾意去邊玩，甚至你知道她鍾意著咩顏色嘅底橫，但都不能代表你能猜透她的內心，這就是所謂的女人心。

你一直認為，如果當年陳啟泰主持的百萬富翁中有一條問題是有關女人心的話，相信不會有人能將一百萬拿走。

現在這條問題出現在你面前，坐在你對面的Yuki與你對峙，她就像在問你：「你知唔知我想你點氹我啊？」這樣。

面對這條過百萬的問題，你決定詢問現在觀眾意見。

你決定詢問同是靚女的Ceci。

你對Ceci細細聲說：「Ceci，Ceci，我唔小心激嬲咗Yuki，點算好啊⋯⋯」

Ceci鄙視了你一眼，說：「咁你做咗啲咩先？」

你一想起自己對Yuki上下其手，再望一望Ceci，絕對不能讓Ceci知道你對Yuki所做的事。你立即口疾疾，說：「我⋯⋯我唔知點講啊，總之佢嬲咗啦，我點氹佢好啊？」

Ceci翻了你一個大白眼，說：「你乜都唔講我點幫你啊。」

你哀求地道：「幫下手啦，我真係唔知點做好，女仔會想佢男朋友做啲咩氹返佢？」

Ceci望都不望你了，說：「你問我我點知喎，我又冇男⋯⋯，總之你多啲表現下自己咪得。」

表現自己？你眼看眾人逐漸入席，準備吔飯，你在細想，你會有機會表現自己去討得Yuki歡心嗎？

眼前飯桌佳餚滿桌，你留意到伯友將雞髀端出來時，有意無意地看了你一眼，這一餐飯局或許異常重要，你是該從伯父伯友身上尋找突破點，從旁側擊，還是直接出擊面對Yuki？若是處理得好，或許你能氹回Yuki的同時，成功從伯父伯友手中將雞髀奪下。

你決定

1.瘋狂對伯父伯友獻殷勤
2.瘋狂關心Yuki
3.默不作聲，而靜制動

1.瘋狂對伯父伯友獻殷勤

2.瘋狂關心Yuki

3.默不作聲，而靜制動

真係非常唔好意思，我都想出文出密啲，但發現自己哩排真係頗忙，好少個人時間，我一得閒就會出文㗎啦。

PS：依家好多人係我房，我係一邊偷偷地打文

加油，等你

支持呀慢慢打

慢慢黎，唔使急，有文就得

竟然有文

Ceci好慘

好掛住你地呀
樓主A同樓主B

多人混戰？

多p

加速加速

如果我係佢啲樓友 一定通頂瘋狂鞭策樓主寫文

唔敢比佢地知

你選擇了「瘋狂關心Yuki」。

你一想起Yuki一雙美目被淚水填滿的模樣，你便忍不住的心疼，如此美目應當與笑容相配，而非被淚水淹沒。所謂「女兒都是水做的骨肉」，Yuki被你這個「泥做的賤骨肉」所傷害，實在是使你內疚萬分，難忍心中自責之情。

坐在飯桌前的Yuki神色憂傷，你遞給了她一包你事先買定的朱古力奶，柔聲地說：「Yuki，我買咗你最鍾意嘅朱奶比你啊～」

結果她轉過頭，對你視而不見，看來真的對你非常唔歡喜。

所愛之人心中唔歡喜，即使是成枱龍肉都食之無味。你視滿桌佳餚為無物，一雙眼只注視著Yuki，只想她再次對你展露如花的笑顏。

飯局開始。

你小半碗飯都吃不下，一雙臭手端著碗筷，痴痴地望向Yuki，而她沒有說話，也不看你，就這樣坐你對面，靜靜地小口小口的吃飯。

你不能坐以待斃，但你該如何是好，主動向她示好嗎？

「同學仔，你做咩諗嘢唔食飯啊？」伯友出聲了，心想後生仔你都幾唔比面，成枱嘢食你郁都唔郁，是睇唔起伯友的手勢嗎？

「啊，哈，冇嘢啊。大家食飯，大家食飯，Yuki你食多啲啊。」你被伯友的突如其來的問候弄得方寸大亂，一下子擦槍走火，向Yuki出擊了，你將一塊白切雞夾到Yuki碗內，接著又夾了些菜到她碗內。

這下子就尷尬了，伯友叫你吃飯你又唔能吃，反而走去夾餸比人個女，明眼人都看得出事有蹊蹺。

飯桌上開始變得奇怪了，大廳瀰漫著一股如幻似霧的氣氛，難以言喻。眾人全都立即豎起耳仔低頭扒飯，一言不發，就看你如何破局。

過了數秒你才意識到驟變的氣氛，才意識到自己的失言，飯桌上一時間變得寂靜無比。

「啪！」桌下傳出一聲巨響，嚇了眾人一大跳，你們只看到伯友面露狠色，然後伯父出現了一下吃痛的神色。

「咳，咳⋯⋯」伯父率先打破僵局，他直直的望向你，問：「同學，點稱呼啊？」伯父的語氣平穩，如同閑話家常一樣，反而使你猜不透他的想法。

「我叫阿俊。」你只能有個句講個句。

「阿俊？」伯父好像有一絲驚訝。

「係⋯⋯」你淆了。

相隔數秒，伯父發動攻擊。

「阿俊，你食咁少嘢嘅？啲嘢食唔啱口味啊？」

你沒有見家長的經驗，若果說先前登門送禮是試探，現在便是開始短兵交接，要來真的了。

「戴枝嘢」的眾人不禁為你捏了一把冷汗，只能為你默默祈禱，你深知你必須小心應對。

你決定

1.瘋狂扒飯
2.裝作弱智，顧左右而言他
3.使用斗轉星移，將話題帶到Yuki身上

1.瘋狂扒飯

2.裝作弱智，顧左右而言他

3.使用斗轉星移，將話題帶到Yuki身上

出後記啦

你做乜撚嘢唔食飯呀

嚟遲咗
留名

文呀 幾日啦

唔好爛尾

How are you 樓主

樓主

樓主去咗邊 唔好棄故呀

你選擇了「使用斗轉星移，將話題帶到Yuki身上」。

伯父的攻勢凌厲，一言既出尤如給你一記當頭棒喝。

該如何回答？如果答唔啱口味，就十分唔比面，定是死路一條。若是如此，當然要答啲嘢食啱你口味，不過既然啲嘢食啱你口味，咁點解唔食多啲呢？你內心的思緒亦難以一言一語答出，你也不能在飯桌上長篇大論去解釋你諗嘢唔食飯的舉動，伯父一句看似簡單的問候，卻是使你進退維谷，向左走向右走，唔知點走好。

若是一般男生面對如斯境況，相信已經繳械投降或是口疾疾被伯父一擊斃命，而你不是一般人，你是經歷過風雨的人，你是仲尼俊。

你終是能夠於絕地反擊，在絕境中尋覓得生路，縱使你心跳得如天崩地裂似的，但你仍能保持思緒冷靜，越緊張，就越要思考出生路。

「當阿俊的心跳得越來越快，我就知道他諗越來越多嘢了⋯⋯」這是Adan當初對你的評價。

你的臭腦袋再次急速運轉，不斷在腦海中演算你與伯父的對話，在眾多可能性中尋出更佳應對方案，你還看到Yuki這條衰妹對你偷笑，似是想看你出醜的樣子。

在她眼中這或者便是男朋友激嬲女朋友，於是老豆出馬交訓男朋友的戲碼，你一看便知這條衰妹又百厭了，你又怎能讓她好過？

你決定使出隔離派塵拂老人的絕技— 「斗轉星移」，來一招借力打力，將話題東引，將攻勢化解。

你先是露出一個堪比大菊花燦爛的笑容，並說：「Uncle，啲嘢食好好食啊，我想慢慢食慢慢享受啫⋯⋯」

伯父眉頭一挑，這條友唔簡單喎，雖然你應對自如，不亂陣腳，但你的答案顯然不能滿足伯父，正當伯父打算趁勝追擊，給你一記奪命追魂槍時，你立即繼續道：「同埋我見Yuki好似冇咩胃口咁，又記得佢話今日有啲唔舒服，所以有啲擔心啫。」

你這一招將自身暖男特質展露無遺，且將眾人目光由你轉移到Yuki身上，既能化解危機之餘亦能給衰妹一個教訓。至於Yuki是否真的不舒服，哼，那條衰妹敢說沒有舒服嗎？

果真伯父露出大吃一驚的神情，轉過頭對Yuki說：「女，你唔舒服啊？做咩唔同我講？」

她當然不能駁你嘴，畢竟她不能拆你台拆的太明顯，她只能狠狠地在桌下踢了你一腳，然後對伯父說：「Daddy，我朝早有少少唔舒服啫，依家冇嘢啦。」

伯友聞言便想起身給你倒杯暖水，你見縫插針，用儒家君子步踏蓮而行，一邊說：「等我嚟！」便在伯友之前倒了一杯暖水給Yuki，盡顯體貼好仔之特質。

「Yuki，你唔好飲凍嘢啦，飲多啲水啦。」你柔聲道。

你餘光中看到伯父伯友對你的體貼行為點頭又微笑，便知你賭對了。你暗中風騷的對Yuki單了下眼，這一刻，你瀟灑且機智。

衰妹她沒好氣的給了你一下白眼，看似還未消氣，但嘴角的笑意卻是逃不過你一雙眼，怎也遮掩不住。

「戴枝嘢」的眾人都不禁在桌下對你暗舉大拇指，果然是全Camp最出色組仔，十分厲害。

Adan拿著飯碗，崇拜的看著你，他決定也要成為與你一樣強大的人，在將來能夠在Amy的家長面對好好表現一把。

第一回合，完。

你們在喜氣洋洋的氣氛下繼續吃飯，這時候飯局已經進行了一半有多，飯桌上的那條雞髀依然安然無恙，你才醒起你的目標是從伯父伯友身上取得雞髀。

「戴枝嘢」的眾人也是很撚識做，都不會對那條雞髀出手，而伯友伯友的想法你難以猜透，但你心中隱約感受他們是打算以這條雞髀試探Yuki的男性朋友，仿似為雞髀築起了一道似有還無的城牆，而他們正是城門的守門員，若是能從他們手中奪得雞髀，就差不多等於你得到伯父伯友的認可。

然而，伯父伯友遲遲未有行動，你也不知道他們想幹甚麼，到底他們是在等候有人先對雞髀發起衝鋒，抑或是他們想在飯桌的尾聲才決定雞髀的歸屬權呢？你怕你胡亂出手太過唐突，最後得不償失，但萬一你遲遲不出手，誰知雞髀會否被收回雪櫃？

你仿似化身為古代的將軍，英姿颯爽騎著一匹白馬，與「戴枝嘢」眾將一同來到這道城門前，城門上是伯父伯友二人，二人手中拿著雞髀，城內有你心愛的Yuki在等待你，飯局，再次在無形中掀起巨浪。

於是，在飯桌表面風平浪靜的表象之下，第二回合的雞髀攻防戰，便打響了開戰的哨聲。

第二回合，開始！

你決定：
1.夾雞髀：主動出擊，化身一騎當千的將軍對雞髀進行衝鋒，且看伯父伯友有何反應
2.使用口技：游擊說之，化身能言善辯的節使仕大夫，以巧語對伯父伯友進行試探
3.靜觀其變：不夾雞髀，只吃飯，化身刺客潛伏於飯桌之中，且待伯父伯友主動提起雞髀的歸屬權

1.夾雞髀：主動出擊，化身一騎當千的將軍對雞髀進行衝鋒，且看伯父伯友有何反應

2.使用口技：游擊說之，化身能言善辯的節使仕大夫，以巧語對伯父伯友進行試探

3.靜觀其變：不夾雞髀，只吃飯，化身刺客潛伏於飯桌之中，且待伯父伯友主動提起雞髀的歸屬權

唔好意思咁多位，我地唔會棄故㗎，只係因為個人時間真係少咗好多，多謝大家嘅支持同體諒，樓主s愛大家。

Btw，樓主B個Prof終於覆Email，又要再屌FYP了

有文

好多文啊

緊係揀a 啦

唔緊要 等你

B

c

文呀

G持

知你地忙畢業 希望2位都順利畢業 🎓
支持你地 加油

加油
樓主s寫既文真係好正

等左好耐
食Yuki隻髀

篇文好長好開心

樓主回復返一日一文好唔好

樓主仲有fyp啊 雖然我都想 但放過樓主啦

樓主間中有無諗起我地
等你

你再唔出文我就真係好撚想死

竟然依家先發現樓主s出咗新故！
留名！！！

有冇文

對唔住咁多位巴打，三月中係一個恐怖嘅月份，樓主二人陷入巨大嘅危難之中。估唔到我哋會有出文慢過蚊蚊蚊煮牛扒嘅一日，好多謝咁多位巴打嘅體諒同支持！

慢慢嚟啦
完咗fyp補返都未遲

文呢，衰妹

樓主s睇開呢類型嘅小説？

你選擇了「使用口技：游擊說之，化身能言善辯的節使仕大夫，以巧語對伯父伯友進行試探」。

你不敢輕舉妄動，也不敢直接將雞髀夾入碗內，而且不是伯友親手夾給你的雞髀，是沒有靈魂的，不吃也罷。

看著盤中的雞髀，旁邊的雞件都快被夾光了，只剩三四件，你感覺是時候要出出手，試試佢了。

你加速扒飯，大啖大啖的將飯餸啪入口，成功引起了眾人的注意。你露出一個「嘩，真係好撚好食啊」的表情，對伯友說：「Auntie，今晚啲餸真係好好味啊！」你的表情恰到好處，言語真情流露。

讚美的說話女人都愛聽，伯友即刻笑得見牙不見眼，笑著對你說：「你地鍾意食就好啦，今日煮咗好多飯，食多啲！」

所謂「木棍打蛇，蛇隨棍上」，大好機會你又怎能不乘勢追擊？你繼續對伯友道：「太好啦，係出面街真係食唔到咁好食嘅嘢。」

伯友此時看你極為順眼，覺得你依條友雖然矮咗啲，但也十分討喜，立即回道：「緊係啦，出邊食嘢又貴又多味精，住家飯先好食㗎嘛，阿女又成日唔得閒返嚟食。」

Yuki立即嗔道：「媽咪啊⋯⋯我都想返嚟食㗎⋯⋯」

你大笑兩聲，這個情況一定是要配合伯母的，你露出羨慕的神情，對Yuki說：「乜你咁㗎，如果係我嘅話，我日日都趕返屋企食飯啊！」

平時都是Yuki騎住你的，現在你條契弟竟借伯母的威勢而串嘴，她忍不住對你說：「你咁叻，你陪我返嚟食囉！」

這真的是語出驚人。

「噼啪⋯⋯」是Adan的筷子掉到地上了，眾人望過去，他還定格在試圖伸手將筷子掏回來的姿勢，雙手停在半空。

「Sorry⋯⋯」他立即將筷子撿回來，低頭扒飯。

「戴枝嘢」的眾人連氣都不敢透，這個轉折，這個回答，太撚痴線了。他們被Yuki的這一下驚得連飯都忘得扒了，這時候他們心中想的是：「阿俊，點算啊你？」但他們也做不了甚麼，只能默默為你祈禱。

你也想不到這條衰妹竟會來這一手，將你帶起的節奏徹底打亂。

在寂靜之中，你感覺到一道凌厲的目光向你襲來，好強的氣，是來自伯父的，你不敢回望過去。

衰妹也心知自己說錯了話，可憐的用飯碗遮住了自己的嘴，用擔心與帶有歉意的眼神望向你。

你望向Yuki，這個令你又愛又恨的衰妹，看著這條衰妹緊握飯碗的可愛模樣，你心中忍不住泛起一陣漣漪。

沒錯，正是為了她，為了這個可愛的她，你才會坐在這裡，像戰士一樣為她而戰，即使前路是刀山火海，你也願意為她走上一走，不論是從前抑或是現在。

你決定：

1.作出回避，低頭吃飯，坐等風頭過
2.正面迎擊，將話題接下去

1.作出回避，低頭吃飯，坐等風頭過

2.正面迎擊，將話題接下去

樓主s最近都病Q咗
Btw 樓主b已恢復元氣，不過之後好多嘢做了，盡量會出密啲。
多謝大家體諒同支持，樓主s愛大家

樓主加油

加油 做左正經野先

加油 早d好返
繼續出文

選擇1嘅收視率係0

寧為玉碎!不作瓦全!

終於有文
Yuki好波

一齊病？

想講樓主b間房變咗疫區，樓主a成日同啲病人一齊出現係樓主b間房到

來忘掉過去 來淫亂派對

yuki反擊嗰part笑左

1.作出回避，低頭吃飯，坐等風頭過 = 必閃
2.正面迎擊，將話題接下去 = 不屈

阿俊不嬲都係超級係，所以一定係2.

一齊食飯

lm 待屌

要教訓下衰妹

新讀者留名

姦巴爹 樓豬
姦巴爹 樓豬
姦巴爹 樓豬

等你出文

文呢？

欣直話再無文就騎乘兩位樓主

5日都無文唔係唔得
但都要交代下lo

召喚欣直

樓主ab 淪為生命麵包製造機

有文末呀

文

你選擇了「正面迎擊，將話題接下去」。

所謂有得必有失，有失必有得。上帝關了你一扇窗，必會為你打開另一道門。

以上的都是廢話，能否於困境中突圍而出與上帝無關，全憑你個人造化，而你作為絕地反擊小能手，現在就是你表演的時候了。

作為一個男人，條女犯了錯誤，你豈能由得佢死？你決定正面迎擊，將話題接下去，將絕地當作平路走才是大丈夫所為。

你用眼神示意衰妹她冷靜下來，天塌下來還仲尼俊頂著。你淡定地說：「哈哈，我都想返嚟食啊，Auntie煮嘢咁好食有得食我一定嚟食啊！」

你感覺到Yuki望你的眼神充滿了柔情蜜意，她就是喜歡你這一點，你永不會見難而退，Ocamp時是這樣，現在的你也是這樣。

在你預期之中，此時應當有人會順著你的話去將話題帶走，但尷尬的情況出現了，冇人講嘢，即將要冷場了。

在寂靜中，你感覺到伯父的眼神越來越熾熱了，你鬢邊慢慢流下冷汗，看來要再施奇謀才能打破困局。

就在此時，伯父開口了，他說：「阿俊，你係咪覺得我屋企的餸好好食？」

你漸覺不妙，但亦只能見步行步，便回：「係⋯⋯係啊，Auntie煮嘢真係好好食⋯⋯」

伯父夾了一口菜進口，嚼了兩口，再對你說：「咁你要食多啲啦，嗱，你想唔想食雞髀啊？」他指了指桌上無人敢指染的雞髀。

伯父的語氣平穩，絲毫波動都沒有，你不能從他的話語裡猜到他的想法。

「噼啪⋯⋯」「噼啪⋯⋯」「噼啪⋯⋯」

這次Adan、狗Kel及丁神三人的筷子同時掉下，三人同時保持著試圖將筷子「逗」回來的姿勢，但沒有人有空理他們，所有人的心神皆置於你與伯父身上。

此時的你十分不安，伯父好像將事情挑明了，你的游擊戰術就像在R丁一樣，他完全沒有理會，用簡單粗暴的方法去逼你面對問題的核心所在。

伯父看到你發呆的傻鳩模樣，說了一句：「你唔食我就食啦⋯⋯」便慢慢將筷子往雞髀處伸去。

究竟伯父是請君入甕引你中計，抑或是給你機會去食雞髀呢？現在掌控節奏的不是你，你不知道現在是不是夾雞髀的時機，你應該如何是好呢？

你決定：
1.使用「飛龍探雲手」，搶在伯父之前將雞髀夾住
2.使用「聖人之道」，用口技使伯父的動作停下來
3.Uncle雞髀還是留給您吧

1.使用「飛龍探雲手」，搶在伯父之前將雞髀夾住

2.使用「聖人之道」，用口技使伯父的動作停下來

3.Uncle雞髀還是留給您吧

襯Rmmate s瞓咗即刻打文，咁多位真係好對唔住，我只可以同大家講我地一定唔會棄故。
多謝大家嘅支持，樓主s愛大家。

等到j都長

口技口技口技

用太多聖人之道一陣又唔夠mp喎

唔夠mp先好睇

live 留名

好緊張

啱啱突然間掛住你個故 走左去睇下個舊po 順便望下樓主有冇新故 點知真係有好掛住你呀樓主

等我忙埋今個星期五，應該抽到時間打文
唔想狀態唔好嗰陣夾硬出文。
仲有咁多人支持真是很令人感動。

支持樓主s

我會等你㗎

原本30cm 依家38cm

樓主s加油

g持

有文好滾動

4.Uncle雞脾留比你 Yuki就留比我

樓豬唔出文係咪同想欣直人形蜈蚣

樓主s加油 唔好死

睇兩睇追哂

平時都是Yuki騎住你的

說好的幸福賓周呢
食雞脾食咁耐

你選擇了使用「聖人之道」，用口技使伯父的動作停下來。

「卜、卜、卜」眼看伯父的筷子向雞髀伸去，你的心肝仔猛咁卜卜跳。現在你進退維谷，既不能與伯父搶嘢食，又不能坐視不理，你開始後悔了，剛才伯父問你吃不吃雞髀的時候你就該直接說要吃。

但世上並無後悔藥，既然錯過了一個機會，那就去製造另一個機會，這才是仲尼俊的處世之道。

奇怪的是，在如此絕境中，你心中的戰意大增，伯父堅如磐石的防守能力並沒有使你氣餒，反倒使你興奮起來。

如此強大的對手，才能引起你的興趣啊，事情開始變得有趣了，你的聖人之心不斷瘋狂轉動。

沒錯，這種感覺，這種消失已久的感覺回來了。

你感覺到一股氣由你的肛門而起，穿過十二指腸至丹田，形成一道浩然之氣，再達至你胸口的聖人之心處，熄滅數月的聖人之心再次運轉。

飯局還定格在伯父伸手夾向雞髀的瞬間。

Amy緩緩將一口飯夾到口裡，來掩飾心中的驚濤駭浪，她很是擔心你無法應對伯父的攻勢；剛撿回筷子的Adan此刻很是淆低，他用擔憂的眼神望著你，他未曾想到見家長是如此恐怖的一件事，看到你一瞬間就被伯父㩒在地上猛砌，也不禁為自己的未來感到擔憂；同樣剛撿回筷子的丁神與狗Kel心想，這次除非是上帝打救，否則你真的是沒救了；Ceci表面看來平淡如水，但飯桌下用力交纏的雙腿卻是將她的內心想法暴露出來，她心中有一個奇怪的想法：雖然你身陷險境，眼看已是死局，她的心中卻有預感你最後能化險為夷，因為才這是她認識的你。

而Yuki，她連飯也吃不下去了，開始後悔自己剛才對你發脾氣了，要不然你根本不會一開始就在攻防戰中處於下風，她看著你被伯父問到口啞啞的模樣都快要哭了。

一股氣息悄然散布在飯桌之間，「戴枝嘢」的眾人都訝然的抬起頭，這種似曾相識的感覺⋯⋯

他們望向你，只見你放下飯碗，。他們仿似看到你身上散發著一陣浩浩蕩蕩的正氣。

「啊俊⋯⋯你」Adan不禁叫道，一瞬間大家都看到了曙光。

你沐浴在聖人之氣之中，心中很是暢快，聖人之氣在你身上韜光養晦數月之久，現已變得更為精煉、濃郁、強勁。

正在夾向雞髀的伯父突然感覺到自己被一股強勁的氣息籠罩著，心中大驚，這個濃厚純粹的聖人之氣，是誰！？

伯父抬頭，與他對上眼的是一道金光色的雙眼，而這雙眼，便是屬於你，仲尼俊的。

你開口了，你手中的筷子遙遙指向雞髀：「Uncle，且慢！」

伯父被你突如其來的爆氣所震懾，但此處畢竟是伯父主場，而且這朵老菊花老練得很，很快就穩住陣腳回道：「阿俊，叫我停下，所為何事啊？」

反問句，是要將主動權拿在手中嗎？你心道，此刻的你當仁不讓，絕不退縮。

「Uncle，你當初揀個雞髀揀咗咁耐，想必唔是想自己食咗佢吧？」你心無旁騖，穩定對答，繼續使用反問句去爭奪主動權。

伯父未曾想到可以從一個年輕人身上看到如此淳厚的聖人之氣，已經是不敢再小看你，既然你正面迎擊他的直線抽擊，那麼就短兵交接吧。

城墻上的守將御駕親征，準備來到城門前與你對決，只要你挑贏了他，就能長驅直入至城內。

「言下之意，即係世姪你對隻雞髀有興趣啦？」伯父沉聲道，又是反問句。

你的聖人之氣越來越強盛，將伯父重重罩著，在此atmosphere內，你如魚得水。

「如果伯父你唔介意嘅話，我倒是想試試佢。」你寸步不讓。

你們二人都沒有實質答過對方問題，短短數句之間暗藏無數殺機，若有一步之差錯就足以改變局勢，飯桌上的旁觀者皆是看得目瞪口呆，有如看神仙打架。

「おもしろい(哦Mo She 奈)⋯⋯」伯父低聲說，他縮回伸出的筷子，抱元歸一，重整陣勢，手肘撐著飯桌，筷子有如一把利劍般指向你，說：「咁你就要講下⋯⋯」他一雙儒生般溫和的雙眼突然變大，變成一雙虎目緊緊盯著你，氣勢一變，與你的聖人之氣相互抗衡，繼續說：「我點解要比你食依隻雞髀啦。」

飯桌上你與伯父的氣息各佔一方，眾人看著你們連眼都快要睜不開了。

你提肛收腹，繼續驅動聖人之心，你知道接下來便是決戰之時。

敵方將軍與你已成一騎討的局面，究竟是伯父將你斬於馬下，抑或是你能夠越過重重難關，抱得美人歸？

你決定：

1.「伯父，你喜歡孔子嗎？」
2.「你個女比我溝了。」
3.「Sorly，Sorly，我還是不吃了，謝謝您。」

1.「伯父，你喜歡孔子嗎？」

2.「你個女比我溝了。」

3.「Sorly，Sorly，我還是不吃了，謝謝您。」

係文呀

頂我係圖書館睇到笑左出聲

成個情境出哂黎

おもしろい
冇啦啦講日文

神探伽利略uncle

遲咗出文，最近真係太多嘢做。
見到大家話鍾意睇真係好開心，有時做到頹嗰陣睇返同大家玩互動故會有返啲力量

fyp屌住 屌完先慢慢反黎寫故啦 幾耐都會等 應該係

啲選擇唔夠以前瘋狂

對ceci嚟講
你喜歡孔子嗎？
真係好似層相識

敵將is doctor lee!

不如你停左佢之後再出到時應該吸到人番黎

加油唔， FYP 好快完架啦

文呀
餓摩斯羅兒

差唔多成個星期先有一篇文都咁多人睇
睇下我地幾愛主樓

哦Mo She奈

10！

為樓主嘅fyp打氣加油！

屌，又無文

緊係簡2

以為有文

好想繼續睇
樓主s加油

樓豬，你知道我在等你嗎

Pish

棄？

加油 幾耐都等

推下先

你選擇了說：「伯父，你喜歡孔子嗎？」

伯父的氣息越木越猛，他的這一記Open Question雖看似沒有限制，但卻是暗藏無數殺機，只要無法擊中伯父心中意，便會落得即刻收皮嘅下場。

你提肛收腹的集氣過程中，氣息稍有收斂，伯父的氣息一下變得猛盛，他的筷子更似是發出無形的劍氣，不斷擾亂你的心神。

伯父心中忍不住搖頭嘆息，這條矮仔，一開始還是串串貢的，還以為是個有料子的後生仔，結果一個回合下來氣息便減弱了，只是空有勢頭，沒有後勁。

而伯父沒有想到的是，你正聚氣於自己的括約肌，蘊釀並防止氣息洩漏，只等待一個時機。

伯父見你久久未能回應，正打算將雞髀收回之際。你肛門的氣息一湧而出，聖人之氣瞬間如火山爆發般洋溢四方。

伯父的氣息一下比你排山倒海的聖人之氣倒攻回來，一下子他的眼睛被聖光刺得快張不開眼了。

此刻的你如聖人孔子上身，你對伯父問道：「伯父，你喜歡孔子嗎？」

伯父被你震驚了，此刻在伯父眼中，在他面前的不是同學仔阿俊，而是孔子與他的三千門生。

他看到一個慈祥的兔子牙老人一步一步走到他的面前，身後是一班𡃁，老人將手撫向他的臉，溫柔的，溫暖的，這一刻，年近半百的伯父有如一個初生Baby一樣，毫無招架之力，沐浴在聖人的光輝之中，不能自已。

「我⋯⋯我鍾意你啊！孔子！」伯父激動地回答。

「咁我可唔可以食咗隻雞髀佢？」伯父妨似看到孔子的手正伸向雞髀處，他仍沉醉在聖人之氣中，根本無法自控，只不斷點頭。

就這樣，你在眾人驚訝的目光之中，將雞髀夾到自己的飯碗內。

隨著雞髀落入你的碗內，你的氣息亦隨之回歸於聖人之心內，一下子飯桌上又回復風平浪靜的氣息。

過了數秒，伯父才回過神來，他看到孔子的身影在退後，變得越來越糢糊，最後與眼前的你的身影重疊，消失。

慈祥的兔子牙老人的臉容化成一個正笑得像一名弱智兒的年輕人— 阿俊。伯父環視全場，發現大家都用「唔拿係啩」的眼神看著他，他方知自己剛才失態了。他乾咳了兩聲，忍著雙手不要震抖，他定睛望清楚你，才發現雞髀已成你囊中之物，他口中念念有詞，說：「冇可能㗎⋯⋯冇可能㗎⋯⋯點解會咁。」

他穩住心神，盡量用平穩的語氣跟你說：「你，你究竟係邊個，點解你可以⋯⋯」

「社科一，阿俊，你可以叫我Johnny。」你這樣回答道。然後用力咬了一口雞髀，這一刻，你是英雄。

伯父用難以置信的眼神望著你，良久，他仰天大笑三聲，便放下飯碗回到書房裡，只留下你們在飯桌上。

「死啦⋯⋯Uncle係咪癲咗啊⋯⋯」Adan不禁說道。

「收聲！」Amy用筷子狠狠打了這八王蛋一下。

「Sorly。」Adan方知自己失言。

「叮咚！」突然門鈴響了。

「哩個鐘數邊個啊？」伯友疑懷地說。

「 媽咪，等我去開門啦！」Yuki回道。

你心知這是表現自己的時刻，你應當要立即表現自己，要告訴伯母知道你在這個家是有貢獻的存在。

「等我開門啦，你地繼續食。」你自告奮勇說道。

「哈哈，好啊，麻煩曬你啦同學仔。」伯母十分高興。而Yuki也挺著大白兔送了你一個秋波。

你立即扯撚曬旗，開心到癲了，立即狗衝到門前一看究竟，才走到門前，你便感受到一股令你不舒服的氣息，這股氣息來自門外，你感受到你心中的聖人之心與此氣息相拒。

你從防盜眼中望出去，看到一名陽光美男子就佇立於門外，目測此人身高一米八，一言以蔽之曰：Bfable。

因此，你決定：

1.不開門
2.開門一看究竟

1.不開門

2.開門一看究竟

大家久等了，最近忙完手頭上嘅嘢。
我愛大家，多謝大家嘅支持，絕不棄故。

終於有文

係咪有個樓主棄左故

仲尼好波

開門點知係伯母既情夫

Yuki 呀哥?

係咪得我一個覺得係欣直
LM欣直聞到雞脾ge香味然後黎搶

一睇就覺得係阿哥

欣直

唔通係隻雞脾個老母黎尋仇

btw 樓豬我想得你很苦

會唔會係yuki d表親/青梅竹馬

有排等

又要等喇

我都想知

#as

明明以前成日玩精神分裂 又格劍 好有火花

樓主。。。

負評

樓主a b出嚟面對

樓主有文未

文來了

i am ready i am ready

你選擇了「開門一看究竟」。

老實說，有得揀的話你一定唔能開門，你感覺門外的這條友的屬性與你完全不是同一回事，開門對你而言並不會有好結果。

奈何這裡不是你主場，開唔開門也不到你話事，你只能打開門。

「咔啦。」你將門打開。

一股陽光燦爛的氣息奪門而入，你仿似是置身於夏威夷沙灘旁，陽光與海風，舒服。

你這才定睛看清楚這個米八陽光Boy是咩料子，依條友黑黑實實的，一頭爽利的短髮，臉上掛著一個笑容，就是那種女生在街上與他微笑點頭一下就能有一天好心情的男生。外貌、身高、氣質，三相之力集於一身，是一個人生Online的高配玩家。

「Auntie，新年快樂，恭喜發財啊！」他看到開門的竟然是一個不相識的陌生人，神情出現了一些訝異，但很快便收歛了，對你微笑示好，便於屋內的伯母打招呼。

你留意到，你的頭只到他的膊頭處。

不得不說，這條友真的幾Charm，在韓流興盛的時代裡，這種鄰家男生的陽光又帶有點剛陽之氣，的確頗有吸引力，相信他是那種不用出手也會有女自動上門的幸運兒。有些人笑起上來很吸引很好看很耐看，讚嘆的詞語多得寫不完道不盡，而有些人笑起上來就是如同撒旦的微笑一般不忍直視，一個單字醜就足以形容。這傢伙很明顯就是前者，而你⋯⋯你也很想能夠成為這種類型的人，如果他也在Ocamp裡的話，必定是全場焦點，誰也壓不過他。

「係Sunny仔啊？快啲入嚟啦！」伯母用熱情的語氣說。

「Yuki姐！好耐冇見啦！」Sunny對Yuki打招呼道，很自然的樣子，一點都不尷尬，就像是閑話家常一樣。

「緊係耐冇見啦，你入U之後就冇返過嚟咁濟，想見都見唔到啦！」Yuki對答也是非常自然，一看就知二人關係不淺。

「咩啫！咦，原來你咁多朋友上咗嚟，我都係遲啲先再嚟啦。」Sunny此刻才看到你們一眾人坐在飯桌上，均將視線聚在他身上。

「咪住！邊有上門拜年講完一句就走嘅道理㗎？搞到我好似係到趕你走咁，快啲入嚟啦。反正你同阿女的朋友仔都差唔多年紀啫。」伯母對他非常熱情。「你食咗嘢未啊？仲有飯喎。」伯母引他入座，他就坐在你的位置旁。

「咁我入嚟啦，我⋯⋯我食咗嘢啦，唔洗咁客氣啦Auntie。」他很有禮貌，說話一點也不突兀。他對眾人點頭示意，露了一個不好意思的神色，完全叫人無法責怪他這位不速之客，反而使人有點想與他一起吹下水玩下Game咁。

你心中大叫不妙，這條友好像很討得伯母歡心，他看起來毫無攻擊力，但處處都是威脅，你也說不清楚這條友是咩料子。

你心想，這條Boy好像真的不簡單，Yuki身邊有這種人的嗎？倒底是怎麼一回事？

你望向Yuki，那條衰妹也感受到你的目光，看到你眼中的不安與訝然，她說：「啊，佢係Sunny啊，住喺我隔離屋度，我地細個成日一齊玩㗎，不過依條死仔入咗U之後我地就好少見啦。」她這句話似是對眾人說，但你知道，她這話是說給你聽的。

「大家好，我今年Year1，啱啱入U冇耐。」他對眾人笑說道。

「咦，我地幾個都係Year1喎，咁我地都係同年啫！哈哈哈哈哈。」組女A笑說道，她們幾個女生明顯對Sunny並不反感。

Shit！依條友就係傳說中嘅青梅竹馬？你心中激震，伯母明顯Like佢Like到癲了，在他旁邊要取得伯母歡心簡直難如登天。

「哈哈！Sunny仔你入到大學幾個月有冇識到女朋友啊？仲未搵到女朋友啊？」伯母對Sunny調笑道，這個有關型男Status的問題，一下引起了全場人的注意力。

「哈哈⋯⋯未啊，邊個會睇得上我啊！」他看似有些羞怯，眼神有意無意掃過了Yuki一眼，便對伯母如此說道。

「點會啊，Sunny你靚靚仔仔，繼我話你眼角高啫。你鍾意邊類型嘅女仔先，等Auntie幫你物色一下，似阿女依類型你啱唔啱啊？」Auntie笑說道。

「媽咪！」Yuki一下子不淡定了，她望了你一眼，又望了Sunny一眼。

「Auntie，唔好講笑啦，我點襯得起Yuki姐啊。」這條Boy語氣也不復先前淡定。但老實說，由他進門到坐下來閑聊的表現來看，他襯不起的女生應該還未出生在這世界上。

眾人皆是無法想像如此出眾的男生竟然是單身？而且從伯母的語氣來看他是單身已久的存在，大家的注意力都置於他的Status上。

但你心中的小雷達不斷咇咇咇響，依條仔好像對Yuki有意思，怎麼辦？你先前打倒伯父的氣炎消失殆盡，坐在Sunny身旁，你簡直就像一陀屎一樣。

「咳⋯⋯」你聽到一聲咳聲，是Adan。

你用疑惑的眼神望向他，只見他不斷對你打眼色，說的便是：「喂！阿俊，依條Young Boy唔簡單啵。你點搞啊？」

點搞？你也不知怎算，他一進場後整個場面都隱約以他為中心，你快要失去控制權了，他的表現你也挑不出甚麼缺點，就是一個很好的人，但你看到他心中很是不舒爽。

「Sunny仔，Auntie煲咗啲湯，你食咗飯都可以飲，嚟我幫你斟一碗。」Auntie對Sunny真的很好。

「唔洗客氣啦，我點敢麻煩你啊，自己嚟得啦。」他的眼神還是有意無意地放在Yuki身上，站起來便向廚房走去。

Sunny終於離開飯桌了，你必須do something，否則將完全失去控制權，那就得不到伯母的歡心。

因此，你決定

1.食不言，寢不語。
2.向大家分享笑話一則，展示個人魅力，引起伯母注意，嘗試重掌控制權。
3.「咁啱我都想飲湯，等我都去斟先！」跟隨Sunny進廚房，給他一個下馬威。

1.食不言，寢不語。

2.向大家分享笑話一則，展示個人魅力，引起伯母注意，嘗試重掌控制權。

3.「咁啱我都想飲湯，等我都去斟先！」跟隨Sunny進廚房，給他一個下馬威。

巴打咁早嘅

樓主S真的很感謝大家一路相伴，我地永不棄故。
真的真的會盡量出密啲文，多謝大家嘅支持同包容。

等到丁都謝了

係未瞓唧 臨瞓見到你哋上水

係文呀
等到下年都繼續等

放假有文開心

點解冇得召喚孔子

招技係咪cd緊
點解無得揀孔子

真係有文

孔子呢

應該到下年新年都未作完初四依一日

快啲出文啦
真係好正呀

推丫

幾時有文

avengers都睇咗兩轉喇
樓主文呢

樓主睇緊第三轉

樓主呢

樓豬係米想作到下年新年

又話會快

你選擇「咁啱我都想飲湯，等我都去斟先！」跟隨Sunny進廚房，給他一個下馬威。

Sunny站起來，臉上掛著一絲靦腆又自若的神態，對眾人笑了一笑便
走進飯桌。

屌，連起身入廚房的動作都能如此俊俏。

你心中也明了個大概，這條Sunny應該是Yuki的青梅竹馬，鄰家小弟般的角色。貌似是對Yuki有些意思，但看起來並不知道Yuki已被你拿下，在飯桌上對Yuki眉來眼去的，雖然不知者不罪，但也是很不比面。

最重要的是，他影響到你在伯母面前的表現了，於是你得出一個結論，要給他一個下馬威，好讓他明白誰是大佬。

「咁啱我都想飲湯，等我都去斟先！」你拿起飯碗，走進廚房。

Auntie聞言露出笑容，說：「好啊，今日啲湯真係好靚啊，你地飲多啲！」

相信在場只有伯母還能笑得出來，眾人望向你，大概也猜想得到你此時是打算做甚麼，他們都呆了，想不到你打算來這一招。

「阿俊！」Yuki她緊張的望著你，看來她不想你與Sunny有任何衝突。

「冇嘢喎，我想飲湯啫。」你對Yuki笑了笑。

Yuki還是睜著大眼睛看著你，一言不發。

你繼續走向廚房，突然手被人拉著，Adan緊緊抓住你，他在你耳邊小聲說：「你癲咗啊？佢有腹肌㗎，你唔好搞大件事啦。」

你聽完這句真的忍不住笑，這說話似曾相識，與當時不同的是，現在的你也有腹肌，而且不止一舊。

你拍了拍Adan的手，說：「放心啦。」便走進廚房裡。

你甫走入廚房，便看到Sunny站在湯煲前，循規蹈矩，無可挑剔。他看到你走進來，對你笑了一笑，說：「你都想飲湯啊？」

你沒有說話，只是點了點頭。這個可憐的孩子，他還未意識自己在面對些甚麼。

Sunny繼續倒湯，也沒有與你繼續搭話。看來是要你先出手了，你決定：

1.問他有關Yuki的事
2.原地做掌上壓
3.一言不發並貼近他的身體

1.問他有關Yuki的事

2.原地做掌上壓

3.一言不發並貼近他的身體

星期五先完咗兩份Present
大家久等了，謝謝大家的支持。

5點幾都有文
又咁啱畀我捕到

巴打咁夜都未瞓

加油

起身返工路過

樓主辛苦了

5點幾俾屋企人嘈醒 過黎睇文下火

恭喜

文阿

上一上水

Diu

樓主s呢

我真係等到好撚想死，又話會出密d，等撚到就黎佛誕都未撚有文

開始唔記得左篇文講咩 要重睇

已經開始唔記得劇情。。。

你選擇了「一言不發並貼近他的身體」。

你看到Sunny淡定的在倒湯，完全不將你當成一個威脅，心中覺得很是不爽。這種不爽不是源於討厭或憎恨一個人，而是這個人太完美了，與他相比你就是跟陀屎一樣，你連與他比較的資格都沒有，你無法駁斥。

客觀而言，他比你優秀太多了。你心有不甘，卻又無法不承認，你心中浮出一陣無力感，當初你在Ocamp對著銀毛與金毛時，也未曾有過這般無力感。

縱使你知道Yuki的男朋友是你，Yuki喜歡的人是你，但看到他跟Yuki之間的一言一笑，你心中不禁生出一陣燥動。

突然，你耳邊傳來一道邪魅的老人聲音：「阿俊，比啲顏色佢睇，等佢知道，你先係Yuki嘅男朋友，你比佢更加優秀。」你驚醒，發現一個黑皮膚的兔子牙老人在你識海的一隅中出現。

你立馬穩住心神，再次運轉聖人之心，一道浩然聖氣從你身體內流轉，暗黑．兔子牙老人的身影消散。你冷靜起來，你不該像暗黑．兔子牙老人說的一般。你來到這裡只是為了贏得伯母的認同，你要知道Sunny是一個怎樣的人，你才能在伯母面前擊敗他，就是這麼簡單的一件事。

你望著悠哉悠哉地倒湯的Sunny，你決定慢慢給他施壓，將他的防禦一層一層攻破。

你沒有說話，慢慢的行近了他，用你的大胸肌，貼近他的身體。

———————————————————————————————

Sunny，18歲，1米87，擅長足球與籃波等運動，文理雙修，能文能武，是個完美人。自從9月入住了大學宿舍之後便很少回家，也少了機會見他仰慕已久的青梅竹馬 — Yuki。

今天是拜年的好日子，他從母親的口中得知Yuki回到家中，他便特意跟著回家，只為見她一面。

為此，他還推卻了宿友們約他打牌的活動。

宿友們問道：「做咩放飛機啊？今日有好多女喎。」「唔似你喎？」

他只笑回道：「因為我要去見重要的人。」便在宿友們驚訝的目光及女生們傷心的淚目下頭也不回地打開宿舍的門離開。

他細心地弄好髮型，又襯了一身衣服，簡樸不做作，但又能顯出他身材的衣服。來到Yuki家門前，他竟然有些緊張起來，幾乎數月不見，不知Yuki有沒有想念自己呢？看到大學裡成長了的自己，她會不會感到開心，或是有不能言喻的感情油然而生呢？

只是他想不到Yuki今日也帶了同學來拜年，不過憑自己的親和力與善談的個性，飯局的氣氛依然很和諧，沒有因為他這個不速之客而受影響。

他一邊倒湯，一邊跟自己說：「Sunny啊！要繼續加油，等yuki姐知道自己為咗佢變得更好。」他深吸了一口氣，調整好自己的狀態。

突然，他感受到一個溫熱的身驅貼近了他，他感受到有兩座堅挺且極硬的山峰緊緊抵著他的腰部，有一道熱氣不斷吹向他的背脊。

他大驚，轉頭，甚麼都看不到。

「！？」他更驚。

他呆了一呆，低下頭，發現剛才那一個其貌不揚的矮子，正緊緊貼在自己身上。他從未試過面對這些的事情，他不敢亂動，用顫抖的聲音說：「同⋯⋯同學，你做緊啲咩啊？」

而這位矮子同學，便是你，阿俊。

你感受到眼前的這個年輕小伙子身體蹦緊起來，腳夾夾的模樣真的讓你忍不住笑，看來這個小王八蛋已經開始慌了。

你維持姿勢，繼續一言不發，緊緊貼著他，而他亦不敢輕舉妄動。

接下來，你決定：
1.繼續緊緊貼著他，並且不說話
2.原地做深蹲，展現雄性魅力
3.壁咚他向他施壓，製造無形壓力

1.繼續緊緊貼著他，並且不說話

2.原地做深蹲，展現雄性魅力

3.壁咚他向他施壓，製造無形壓力

文呢？我真係好撚想死呀！

加油

仲唔捕到你

有文呀屌你

好Gay呀屌

要轉gay了

玩完欣直又轉gay

壁咚
Gay

係gay文

不如比欣直同sunny一齊啦

你選擇了「壁咚他向他施壓，製造無形壓力」。

你感受到身前的這個小伙子的心卜卜卜的在跳動，現在的他想必十分緊張吧。可憐的小傢伙，還未見識過大蛇屙尿，你只是稍稍靠近他，他就嚇成這樣，相比起你受過的衝擊，他面對的只是濕濕碎的笑料。

你心中忍不住笑，決定繼續對這位年輕人施壓，從氣勢上擊倒他。

你動了，用你堅挺的胸肌向前推進，把他推往廚房深處。

Sunny被你嚇得六神無主，一時也反應不過來，就這樣被你推著往墻走。他口震震，說：「同學⋯⋯你⋯⋯你究竟想點啊？」他雖然在對你說話，但他的眼神根本不敢望向你。

Sunny一直跌跌撞撞往後退，將手靠在架子上，半倒著緊緊貼墻，腿也站不直。他嘗試望向你，希望能從你的眼神或是口中得知你的意圖，他眯著眼望向，只見一雙炯炯有神，如一把利劍般的眼睛。

「你⋯⋯你做咩啊？」他開始說不出話了。

看來這個小傢伙的防禦已被你瓦解，你也想不到事情會如此順利。你在想接下來要幹些甚麼好，畢竟其實你沒有這方面的經驗，中學的時候從來只有別人欺負你，哪有你欺負別人的機會？

你急速運轉腦袋，你憶起以前睇那些童黨或是古惑仔電影，入面的紋身巨漢胸鳩人的時候，大多會一掌轟向那個人的腦袋旁以增加自身氣勢，並欺身靠近入他中路，然後貼著他的臉並開始胸鳩佢。這種邪魅又霸氣的角色你一直都很想模仿，你望著不知所措的Sunny，此刻的他半跌在架子旁，身高正好與你相若，或許是個機會讓你化身一次紋身巨漢MK。

於是，你沒有回話，只貼近他的身旁，你感受到他開始連氣都不敢透了，只緊緊咬著嘴唇，露出糾結肉緊的神情。

你真的笑了，這個米87的小伙子，空有身高及Sporty的身驅，卻是膽小如鼠，被你凶一凶就變得像個沒有龍珠的太監一樣。

正當你全身運勁，以雷電交加的手勢一掌轟向Sunny腦袋旁之際，你突然意識到這裡雖是廚房深處，但與客廳的距離其實也不是太遠，你不能製造出太大的聲響，若果你繼續使用「儒家奔雷手」必然會造成山崩地裂之聲勢，這樣的話就不行了。

於是，你強行提肛收腹，將力卸去大半，就這樣，你一掌摸上了他腦袋旁的墻⋯⋯

————————————————————————

Sunny，18歲，1米87，擅長足球與籃波等運動，能文能武，是個型男。現在他陷入了危機之中，Yuki姐的一位矮子同學突然在廚房暴走了，突然貼近了他，又突然將他逼向墻，他現在真的不知如何是好，他從未有過這樣的經驗。

這位矮子同學看似是想在凶鳩人，但他的身高令整件事變得滑稽無比。他完全不知道這位同學想做些甚麼，他開始不敢透大氣，他感受到矮子同學的頭離他很近，他不敢直視他，他側過頭，他偷偷眯開眼睛，他看矮子同學輕輕的將手抵在他的臉旁，他轉過頭，他看到矮子同學的頭越來越接近。

「想點啊佢⋯⋯救命啊⋯⋯」他快要哭了。

他突然想起一位組爸曾對他說：「Sunny啊，大學其實有好多唔同性取向嘅人，你依種類型嘅男仔好易吸引到人地㗎，你要小心啲啊！」

當時他聽到雲裡霧裏的，他想像不到生活中會有這些人出現，甚至有組媽笑著對他說：「你成個Package咁好都A0，其實Sunny你係咪都係⋯⋯」

他當時想一想也覺得嘔心，便立即說：「痴線，緊係唔係啦！」

現在面前的這個矮子，莫非，莫非他就是傳說中的彩虹之子？他不知道該如何是好，這個矮子越靠越近了。

而作為矮子的你，此刻將頭靠向Sunny，並且雙目瞪大得如怒目金剛一樣(自認為)，十分有氣勢，必定能將這年輕傢伙嚇得屁滾尿流。

然而，你瞪了好幾秒才發現，這條Sunny他神情中沒有一絲恐懼，他緊咬下唇，雙眼緊緊閉著，看起來竟是有些羞澀？

你很是不解，為何這條友這麼奇怪，此處他應當害怕才對，看對形勢不對勁，你決定

1.繼續施壓：敵不動，我不動
2.言語攻擊：開始打探情報
3.突然有人來到了廚房

1.繼續施壓：敵不動，我不動

2.言語攻擊：開始打探情報

3.突然有人來到了廚房

文來了，文來了，樓主s愛大家，多謝大家支持。
PS：樓主B近日心情頗好。

文呀btw 樓主b做乜心情頗好？

估唔到我5點都有文睇

最近好幸福，雖然就快要grad同quit hall

我啱啱yr 1，宜家仲衝緊論文，但其實都覺得大學呢段日子好珍貴

屌你老母變撚左gay故

Live左先

竟然有文

乜主角係咁矮架咩？

衰妹係主角嫁

Live咗 好好睇 g持樓主s

live左 樓主加油

罰你重睇o camp篇

出文啦

尾已爛

你選擇了「突然有人來到了廚房」。

看著眼前這位咬著唇的陽光型男，男人老狗咬唇都能咬得咁型，你心中很是不忿，或者面前這個人上輩子曾經拯救過世界。

就在你魂遊太虛的剎那間，十八歲的Sunny悄悄的張開了他的眼睛。

他從未想過這種事情會發生在他身上，高大如他此時此刻竟然像一個少女一樣，必定是瘋了。

壁咚⋯⋯？Sunny在此刻想起了些往事，一直以來都是男神定位的他當然是眾人目光的焦點，一直都穩坐圈子中的Center位。他記得自己曾經被邀請作為演員拍攝微電影作品，他在一眾人的目光下壁咚那位女主角，當時他還不清楚壁咚是一個怎樣的滋味，也不清楚人與人之間須要隔著一支津路水炮的距離。他只聽得眾人難以按捺的叫聲以及當時因女主出戲而不斷喊CUT的輪迴，他當時壁咚得手都快斷掉了，折騰了大半天，才將那短短數十秒的片段拍攝完。

Sunny現在好像開始明白了為何那個女主角當天會有這個反應了，的確，這種感覺，很奇怪，真的很奇怪。

這時候你魂魄歸一，回復澄明的一刻就與Sunny他對上了眼，這一眼不看由自可，一看就玩出火。Sunny被你怒目金剛般強勁的雙眼瞪得心神大震，竟是發出了一聲嬌喘。

他這一聲嬌喘將你從怒目金剛模式打回原形，你千算萬算也想不到這個型男竟然會發出這種聲音，你懷疑自己的耳朵出現問題了。

當下的你很是不安，用不可置信的眼神望著Sunny，你所堆積的氣勢全都看行瓦解掉，而Sunny他此刻痛苦的緊閉雙眼，他還未能清楚的意識到現在究竟發生了甚麼事，他只知道自己剛才好像發出了一些陌生的叫聲，在那一刻，他對自己的十八年的人生作出了首次的質疑。

在這一刻，Sunny的人生，寫下了，污．點。

這下子你們便陷入了膠著狀態，你發現你預想中強大的對手竟然一碰就碎，而且事情好像並未按你預期般發展，就像一名勇者衝到魔王身前之後才發現魔王只是個智障兒一樣。所謂殺雞焉用牛刀，你那把尚方寶劍也斬不下這個發出嬌喘的男生，你的招數全不管用了，你也不知道下一步要怎做是好。

而Sunny，還在處於懷疑人生的狀態，根本不敢動彈。

這時候一道聲音傳入你們耳中。

「你地⋯⋯喺到做緊啲咩啊？」

你們二人大驚，望向廚房門外。

你們看到的人是

1.伯母
2.Yuki

1.伯母

2.Yuki

咁多位真係好對唔住最近抽唔到時間打文。
唔會棄故㗎我地

有文啦

Yuki有情敵

又要留個言支持下先

留言越嚟越少

留個言
跪你拜你快啲出

Sunny 隱性Gay喎

幫手推post

小受sunny

樓主 快啲出文
好懷念一路睇一路笑到抽筋嘅節情

你選擇了「Yuki」。

「你地⋯⋯喺到做緊啲咩啊？」這是女生的聲音，是你很熟悉的聲音。

你與Sunny對視了一眼，均能從對方眼中看出了恐懼。

你們緩緩將頭轉向門口，入目的是一道俏麗的身影，來者正是Yuki，她的紅唇半開，一雙美目難以置信所填滿，顯然她亦被眼前的景象所驚到。

「唔係咁㗎！」你對Yuki解釋道。

「唔係咁㗎⋯⋯件事～」Sunny也解釋道，但他的聲音仍然是軟糯糯的，如一位受了傷的小姑娘。

越描越黑！Yuki的眼神充滿不信任。

你忍不住對Sunny低聲喝道：「你唔好出聲住。」

然而，被你弄得精神非常繃緊的Sunny此刻的身體敏感得很，你這一下充滿磁性的低喝對他而言是致命的。

Sunny忍不住又嬌喘了一聲，他快要崩潰了，十八歲的他無法想像自己竟然會在女神面前如此失態，只能苦苦哀求道：「唔好再喝我啦⋯⋯」

你腦中只出現了四隻字，水洗唔清。

你繼續跟Yuki說：「你聽我講，件事唔係咁樣㗎。」明顯你底氣不足，你也不知道要怎麼說起才是好。

Yuki沒有表情的看著你，說：「咁究竟係咩事啊？你唔係淨係想飲湯喳咩？」

你不能從Yuki的表情中得知她的喜怒哀樂，你開始想瀨屎了，天不怕地不怕的你，惟怕心愛的女友生氣。

你望了望仍跌坐在墻邊的Sunny，又望了望Yuki，你想不到要怎樣跟Yuki解釋才是好。

「嗯？」Yuki望著你。

你知道你必須解釋，這時候你的隊友只有一個，便是Sunny仔。

你立即扶起Sunny，搭著他膊頭說：「冇，我見佢飲飲下湯好似有啲唔舒服啫。」

「唔？」Yuki半信半疑，望向Sunny，且看Sunny的說法。

「我⋯⋯」Sunny強忍被你接觸而產生出嬌喘呻吟的衝動，他還是處於失神狀態。

「如果阿俊恰你嘅話，我會幫你出頭㗎喎，你講！佢係咪恰你？」Yuki指著你對Sunny說道。

「我⋯⋯」Sunny覺得剛才發生的事太過奇異，是他十八年來經歷過最奇妙的事情，也不知要怎樣解釋，他望向了你，你用眼神跟他說：「我地兩個依家係同一條船到，你都唔想Yuki知你啱啱做咩㗎。」

Sunny心中一凜，絕對不可以被Yuki知道他的醜態，他已經柒夠了，不能再柒下去了。他便說：「冇⋯⋯我啱啱有少少頭暈，所以阿俊佢扶咗我一下。」

Yuki看到Sunny這樣說，也就信了八成，也沒有甚麼疑心了，她走過來與你一起攙扶著Sunny，擔心地說：「你冇嘢吖嘛？係咪成日係Hall玩到癲咗搞到身體咁差啊。」

Sunny能與女神親密接觸，已經想原地高潮了，他說：「冇嘢啦，依家好好多啦，哈哈哈。」

你心中暗呼，還好蒙混過去了，不然女友一生氣，你就大檸樂了。

不過看到Sunny與Yuki手臂親密接觸的樣子，你又差一點變回怒目金剛，這個小王八蛋又開始囂張了。

「咳咳。」你乾咳了兩聲，便加大力氣將Sunny扶走，你一本正經的說：「Sunny你快啲出去坐一坐啦。」同時，你附在他耳邊說：「你唔想比Yuki知你啱啱啲嘢嘅話就同我醒醒定定。」有嚴重偶包的Sunny一聽到這句話，便嚇得差點心臟停止跳動，他寧願去死也不願被心愛的人知道自己的醜態。

而你，仲尼俊，攻擊了一個剛認識了不超過半小時的人，並對他使用技能「威脅」，你正式成為了一個道德層面上的人渣。

回到飯桌上。

此時飯局已經接迎尾聲，大家還是樂也融融的樣子，誰都發現不了剛才廚房曾上演一場難以言喻的戰爭。

回到飯桌上的Sunny也變得像個乖寶寶一樣，連話都不敢說太多，不時用怯怯的眼神看著你，與你對視後便低頭喝喝湯，被人搭話就只笑一笑置之。

Sunny is doctor lee。

晚飯，正式結束。

你還算是有驚無險地吃完了飯，不過你還未討得伯母歡心。女仔們吱吱喳喳的便搶著飯碗去了廚房洗碗，Adan等男生就去了收枱收櫈，一時間你發現大家都找到了裝作乖仔乖女的機會，而你卻像個弱智一樣站在原地。

這時候，有人拍了拍你的肩膀，你回頭一看，來者正是Sunny。他神經兮兮的對你說：「你唔好同人地講頭先發生嘅事。」

你不禁笑了出聲，原來這個小王八蛋還在擔心你將他的醜態宣揚開去，你看著如此逗趣的Sunny，也生不出厭惡之意，你笑著跟他說：「放心啦，我唔會亂講。」

他看到你還笑笑口的樣子，便忍不住咬牙切齒，只怪自己剛才唔爭氣。他對眾人說：「咁我返去先啦，我下次再嚟啦。」他轉身離開之際，再一次轉過頭對你問：「你⋯⋯你同Yuki姐係咩關係？」Sunny剛才細思極恐，發現Yuki在廚房時對你說話的神態與常人不同。

你望了望在做家務的Yuki，她將來必定會是個好妻子吧，你必定要好好愛惜她。這條衰妹和我是甚麼關係？你決定回答：

1.我們只是普通同學
2.你估下？
3.佢係我女朋友

1.我們只是普通同學

2.你估下？

3.佢係我女朋友

深夜有文

好感動呀樓主

啲選擇好似無以前咁癲

is doctor lee

竟然成日都無人推

推一推

我再推

我又推

Push！

等了又等

佛誕都過咗就快2星期 個故仲未完 係唔係要等到聖誕

要不要臉到下年年初四

我覺得要加個孔誕特別篇

依家年初四都唔知過左一個鐘未咁快諗定孔誕

喊出黎
睇到呢個post先追返晒ocamp故
追咗6個鐘終於live
好好睇，加油
利申yuki派，幻想佢係趙敏

Push!

你等到下年先追就差唔多

不如樓主寫個尾完咗佢啦，又無心寫又拖文，由ocamp追到依家，每日入來乜都無

yuki 示意圖唔係 iu 咩

我自己幻想，我覺得每個人有唔同嘅畫面係文字好玩嘅地方

你選擇了回答「佢係我女朋友」。

你望著Yuki，眼中盡是柔情，她仿似是感覺到你的目光，轉過眼與你對上眼，遠遠的對你笑了一下。你回頭正視Sunny說道：「Yuki佢係我女朋友。」

「⋯⋯」Sunny靜靜的看著你，沉默無言。

你被他看得心裡發毛，依條友唔通接受唔到自己女神比人溝咗？

「你冇講大話呃我？」他深呼吸了一口，然後對你說道。

「你地係到講咩啊？係咪阿俊又亂講嘢啊？」突然Yuki走到你身旁說道，她一手捏著你的手臂繼續說：「你唔準恰Sunny啊，我打你㗎。」

你下意識按住了她放在你肩膊上的手，輕輕撫摸著她如玉的小手，笑著對她說：「你都傻嘅，佢牛高馬大我點恰到佢啊？」

Yuki看著你的臉，一看就知道你在鳩嗡了，她笑著抓緊了你，說：「一睇就知你又亂講嘢啦，知你把口勁啦！」

「咁你鍾唔鍾意啊？」你回道。

「你！你傻咗咩！」Yuki一下子羞了，想不到你會在別人面前說這種話，她不敢望向Sunny，這種感覺有些怪不好意思的。

然而，在她從腦海中卻是突然憶起你當初在Ocamp的時候。當時你便是靠著你三寸不爛之舌力戰群狗，她便是喜歡那個運籌帷幄的你，不知為何，在人海中平平無奇的你，卻是歡她有莫大的吸引力。

「哈哈⋯⋯我講吓笑啫。」你也覺得在Sunny面前說情話並不太好。

「傻仔。」Yuki嗔笑道，你轉過頭望嫣然一笑的Yuki，只見她眼中仿似有訴不盡的情愫。

你低下頭，不敢望向她，你怕你會忍不住緊緊抱著她。

「咳⋯⋯我都係走先啦，再見。」Sunny說話了，他看到你與Yuki的互動，問題的答案不言而喻。

「拜拜。」

「我同你講，我係唔會放棄㗎！」臨關門前，他在門縫間對你狠狠地說。語畢，他便消失於你們面前。

你趁無人注意你們，你悄悄拉起Yuki的手，牽她回到大廳去繼續收拾東西。

「阿俊，佢講咩唔會放棄啊？」她好奇的問道。

「冇嘢小事嚟啫。」你沒有對Yuki解釋太多。

------------------------------------------------------

晚飯之後，伯母回到了房間，與伯父一同消失了。你也找不到機會去繼續刷好感度，你們繼續玩了一會兒，便準備離開了。

正當你們準備離開之際，消失已久的伯父再次出現，他手中拿著幾封利是，臉色紅潤，看來已恢復了元氣，他對你們說道：「哈哈，啱先未比利是你地，哩到一人兩封，恭喜發財，學業進步啊吓。」

眾人於是便說著練習已久的賀年句子，甚麼豬籠入水，龍馬精神，賺多啲的全都脫口而出。

在你將從伯父手中接過利是時，他看了你一眼，特意從衣袋中抽了兩封利是出來遞給你，也沒有說甚麼話。你一下子也反應不來，就這樣呆呆的接過伯父手中的利是。

就這樣，你們的拜年活動，便完結了。

眾人都各自歸去了，你與Yuki在小徑旁散著步。

「點解Uncle比我嗰封利是好似怪怪地咁嘅，特登係放埋咗係一邊⋯⋯」你拿出從伯父手中得到的兩封利是，一封是多啦A夢圖案的，另一封則是米奇老鼠圖案的。

「唔⋯⋯我都唔知喎。不過我記得我屋企有個好特別嘅習慣，就係我老豆專係用多啦A夢圖案嘅利是，我媽咪呢就專用米奇老鼠嘅利是。」她對你笑著說。

你拿著手中的利是，突然有一種如夢初醒的感覺，你的利是是特別準備的，莫非⋯⋯

你覺得手中的利是包住的，不是金錢，不是銀紙，而是成續表一樣的存在，或許它代表了伯父伯母對你的評價。

你的手開始不斷顫抖，巧緊張牙。

「如果是十蚊即係唔鍾意，但如果係一百蚊⋯⋯甚至係五百蚊嘅話，即係⋯⋯」你不敢細想。

你決定

1.先拆多啦A夢利是
2.先拆米奇老鼠利是
3.要跟傳統唔拆住了

1.先拆多啦A夢利是

2.先拆米奇老鼠利是

3.要跟傳統唔拆住了

終於Grad了，Hall都Quit埋，覺得難受。
對唔住咁多位出文遲咗，哩個故都隨住我大學生涯步入尾聲咁都差唔多步入尾聲了。
不過之後有機會都會出下啲番外篇。多謝大家嘅支持，我愛大家。

終於拜完年
感謝樓主
原本以為會有多啲甜 獎勵下阿俊呢啲咁有勇氣嘅毒撚
不過都好滿意了
樓主你之後寫咩故我都會追 希望你地唔好放棄寫故呢個興趣 同埋做多啲癡綫野 等啲情節都keep住癡綫啲

真係好多謝你嘅支持
如果有機會我地一定會出故，我應承你地。

樓主s加油最唔開心嘅時候就係睇你地啲故 多謝你地

一定有機會架

Quit咗hall咁樓主A同樓主B咪唔可以搞基

多拉A夢最怕老鼠, 示意老豆怕呀媽？
2封一齊比姐係要對Yuki 好d , 要比Yuki 食住？

希望會寫埋阿俊下年做組爸撚freshman

希望會寫埋平安夜特別篇 阿俊不要臉食埋yuki隻豬

+1

其實唔使互動都okay
作為fans想睇下故仔後續係點（其實最想睇都係阿俊同Yuki扑野過程）

Anyway,恭喜樓主畢業，番工真係好好玩架！

快啲埋尾啦

你選擇了「先拆多啦A夢利是」。

你與Yuki相視一眼，都讀懂了對方眼中的意思。這利是封，開或是不開？

你決定打開利是封。

不知是寒冬抑或是心情緊張，你止不住雙手的顫抖，你今天奮戰了一整天，為的就是獲得伯父伯母的認同，你想不到戰果會如此早落在你的手上，你還未有足夠的心理準備揭開答案。

你顫抖著將手伸向多啦A夢利是封，手指在封口上徘徊不定，指尖的觸感傳來不安的感覺，天不怕地不怕的你，在此刻竟是停下了步伐了。

你看著自己顫抖不止的手不禁露出了苦笑，有時候你覺得自己真的很沒出色，縱使你在別人面前是如何牙尖嘴利，又或能夠舌戰群雄有如諸葛孔明上身也好，你知道很早以前就有一顆名為自卑的種子悄然在你的心底裡發芽，並盤根於此。

所以你會害怕，你會害怕自己做得不夠好，比不上別人。你並非對Yuki沒信心，而是你對自己，對阿俊沒信心，於是你很容易便對別人生出敵意，你對Sunny的忌憚也是如此。

「頂你條廢柴！」你在心底裡狠狠的罵了自己一句。你不想再在心愛的人面前出洋相了。

一雙手突然出現，溫柔的握著顫抖的手。

你望向手的主人。在寒冬中發白的一張小臉蛋，臉蛋上有一個倔強的紅鼻子，一雙柔情似水的雙眼，與一個溫暖的笑容。她的手指纏上了你，這雙小巧的手歇盡所能地包裹著你的手，引領著你。

「你個傻仔。」Yuki對你笑說，她的雙眼彎彎的，就如天上的月牙兒一樣。真的好美，你是這般想到。

「咩喎⋯⋯」你覺得自己的腦袋暫時短路了。

「我地一齊睇好唔好。」她繼續說。

「好。」你呆呆的回道，但你的手沒有動作，但你沒發覺的是它已經沒有再顫抖了。

你突然覺得眼前的Yuki變得有些不同了，這與你印象中的Yuki不一樣。你的女朋友是一個大美人，你每天都忍不住想要J她的容貌，即使是睡夢中也好，她也常是座上客。她的氣質、一顰一笑、甚至呼吸，你理應對她很熟悉才是。

你不懂如何形容這種感覺，硬是要說的話，就如寒風中的暖流，在你身上流過，進入到你的心房裡打了個轉，便長居下來。這一種溫暖是與眾不同的，你心底中出現了一個很強烈的想法，就是好想牽著這個女孩的手，一直走下去。

「喂啊，你望咩啫，打開封利是啦。」Yuki被你看得羞了。

「Yuki。」你看著Yuki叫道。

「做⋯⋯做咩啊。」她感覺到你有話要說。

「你覺唔覺我好冇用，開封利是都扭扭捏捏咁。」你說。

「唔⋯⋯咁你知唔知點解你開封利是都扭扭捏捏咁啊？」她沒有正面回答你，雙眼靈動的轉了一圈，反問道。

你搖了搖頭。她笑了，那雙眼又彎得如月牙般，勾著你的目光。

「咁係因為我男朋友開緊嘅係佢女朋友屋企人比嘅利是囉！」她站前一步，雙手環繞著你的頸。

你嗅到她身上撩人的香氣，感受到她柔軟的身體，但你此刻卻無半點歪念，只有訴不盡的愛意。

「Yuki，點解你會鍾意我嘅？明明我咁差⋯⋯」你問了一條可能很煞風景的問題，而你話未說完，你的嘴便她的唇被堵住了。

「你就真係傻仔，依個世界咁大總會有愛你嘅人，而咁啱我就係嗰個愛你嘅人，又咁啱我出現喺你身邊，就係咁簡單囉。」她的鼻貼著你的鼻子，她的雙眼注視著你的雙眼，你的世界便被她的雙眼填滿，在她的雙眼中，你看到了一個徬徨的少年。

你知道她的世界很廣闊，很多未知的可能，但想必是多姿多彩的，而只是你是一個沉悶的毒撚。你不知道在他人的眼中你們是否般配，你不知道她的父母怎樣看待你，但這一刻你很清楚暸解一件事，便是她的雙眼、她的世界中在這一刻，只有你的存在。

「我⋯⋯可能我好差，但我⋯⋯我會一直努力⋯⋯我會努力變做一個可以同你一齊行落去嘅人，所以，我想你一直陪我行落去。」你突然就沒頭沒腦的說出了這些話，雖有些突然，但這句話確實是你心底浮現出的話。

「嗯⋯⋯」她的聲音忽爾小聲了下來。

你這才發現她滿臉通紅，眼睛眯成一條線，緊緊的呡住嘴，稍稍的低下頭，不與你對視。

「Yuki⋯⋯？」你呆了呆，見她沒有反應便繼續叫她。

「嗯⋯⋯」她又是轉了轉頭，還是沒有回應。

「Yuki你⋯⋯」你不解。

「我怕羞。」她說，語畢便緊緊抱住了你，將整個人埋進你巨大的胸肌之中。

你們就這樣擁著，冬天的屋苑小徑一隅便變得不再寒冷。

良久，她又重新站穩，在你耳邊小聲的說：「咁⋯⋯我就一直陪住你，陪住你努力。」

你笑了笑，一切都仿佛不可怕了，即使利是內的銀碼是多少也好，也不這麼重要了，大不了就再戰多次罷了。

「快啲睇吓啦！」Yuki對你說，你感覺她的小手環緊了你，她的心也非是平淡，或許她比你更緊張。

你打開利是封，透過封口看了一眼裡面裝了些甚麼。

「係幾多啊？」Yuki對你說。

你只笑著沒有說話，慢慢的轉身往Yuki樓下走去。

「阿俊！做咩唔理我，係幾多啫！」她見你不理她，便一直跟在你背後追問。

你還是遙了遙頭，繼續向前去。

「快啲講啦，即係點啊？喂啊，又恰我！」她變得急了起來。

快到正門了，她衝上來你面前緊緊抱著你，對你說：「你唔講我就唔放開你！」

你感受到懷內的她心跳得很快，你笑了笑，說：「你抱咁實我講唔到嘢啊。」

她這才鬆開了你，但還是緊緊抓緊你的手不放，生怕你會離開的樣子。

你伸手牽著她，露出了一個最燦爛的笑容。

「Yuki，以後多多指教，恭喜發財。」你便緊緊抱住了她。

須臾之間，你的笑容你的話語，便深深的刻在她心房中。

她繃緊的身子一下柔軟起來，再次環繞著你的頸，整個人幾乎掛在你的身上。

「恭喜發財！」她在你耳邊說。你感覺到她深呼吸了一口，緊接著在你耳邊小聲說：「老公。」

「咩話？」你不太確認自己剛才聽到了些甚麼。

「嘻嘻⋯⋯講完啦我！」她一下跳開，踩著優雅的步伐向大門走去。

「你講多次啦。」你對她說。

她停了一下，轉過頭對你說：「想聽多次？咁⋯⋯你就要比心機啦！」語畢，她便飛快的向跑進大門內。

你追上去，只見她已經邁進電梯內，她沒有說話，就笑著看著你。

「阿俊！」在電梯關門的時候，她突然對你叫道。

「恭喜發財！」她說。

「嗯，恭喜發財！」你笑了，深深的看著她那雙眼回道。

今夜無雲，阿俊在回家的路上笑得像傻子一樣，在天上皎潔的月牙兒陪伴下，年初四的寒風也變得不太冷了。

--------------------------------

電梯內。

「啊⋯⋯我係咪痴線㗎⋯⋯」Yuki雙手撫臉，無力的靠著墻邊，嬌聲地說。

此刻的她就如一個情竇初開的少女般，心如有十萬頭小鹿亂撞。

平日作為智力擔當的仲尼俊不知道的是，身無長物的自己，最吸引到少女的不是甚麼，是最昂貴又最便宜的，那一個燦爛的笑容。

---------------------------------
拜年篇．完

樓主B感言：

咁樣就完咗了，成個過程最想講嘅係唔好意思，開完個故又成日唔得閒作，見到大家一直不離不棄仲咁多人支持其實真係好開心，咁多位會係我大學生涯入面其中一個最重要嘅收穫。

見到有人話睇完我地個故會覺得好開心，又或者唔開心嗰陣有我地個故陪住，我真心覺得好滿足，好似做到樣好成功嘅事。我覺得生活上邊有好多好困難好唔開心嘅事，我地未必可以好好咁解決佢，但最少我地可以苦中作樂嘛，如果我地個故可以陪到你過難關，又或者令你無端端笑多一兩下，咁就太好了。

之後如果仲有機會嘅話會繼續出故，應該都係以短篇為主，題材嗰啲就到時再睇下有冇靈感。關於依個故，最後嘅結尾我都唔知收得好唔好，我都係憑感覺去寫，希望大家鍾意，大家有咩意見可以留低。

最後希望大家可以搵到屬於自己嘅幸福，未出Pool嘅就快啲搵到另一半，出咗Pool嘅自己執生啦。

成個月冇入嚟
一入嚟竟然係兩篇到結局

由ocamp第一個post 開始追

最後一篇太甜

想睇仲尼俊認真做柒事

遲下再搵啲柒事比佢做

乜咁岩失眠夜係結局
樓主s好耐無見
終於就黎可以拍片喇

好故梗係要支持

Request 情人節，生日，孔誕，如果有ocamp2做組爸做長篇就更爽

可以考慮考慮

點解ceci仲未有男朋友

遲下再寫我都想ceci有好歸屬

個尾好甜，下個故見

劉主乙

多謝樓主 期待其他篇

多謝樓豬s
呢個故陪左好耐
由我未同ex一齊 到同ex一齊同睇你地嗰ocamp 再到分手
再到依家識現任
多謝樓主s一路出文 知你地ust final yr好chur

希望之後仲有
btw ceci男朋友呢

樓主s可唔可以將2個故放上紙言

甜撚到糖尿呀

好想睇CECI HALL LIFE

哩個可以研究下，等我抖多兩日就逐篇逐篇執錯別字，到時放咗上紙言再話畀大家知

樓主A：基本上哩篇番外就係樓主B一個人打嘅，搞到產量大幅下降都係我責任嘅，同大家講聲Sorry先。順便分享下近排嘅事，我同樓主B好多嘢都調轉咗，想法或者係身邊嘅人，諗返都覺得幾神奇。

有好多嘢都想搵人講下，橫掂你哋都唔知我兩個係邊個，同你哋講就啱曬。其實我哋有個隱藏樓主叫樓主C，佢喺我哋寫ocamp嗰陣已經係軍師角色，幫我哋諗女仔反應，樓主B哩篇甜到瀨屎嘅結局大概都係因為樓主C。（可惡，曾幾何時我仲串緊樓主B）見到大家都咁開心，小弟都十分欣喜。

再嚟我少咗打文，成個番外等樓主B嚟搞都係因為我一完咗ocamp嗰正文之後，喺哩半年內遭遇咗巨大嘅起伏，曲折離奇，搞到我欲仙欲死，樓主B、C都見證住我成魔之路。

同埋樓主A、B都畢業喇，諗起都唔開胃，未來會唔會再一齊寫到嘢都成問題。不過講就咁講，我諗樓主ABC會繼續Fd落去，繼續寫鳩嘢。（絕大部份鳩嘢嚟自我哋日常相處，喺啱啱完咗嗰個sem更加係拍到弱智日常，希望將最後嘅hall life回憶轉化到做新作品啦，不過都唔知阿，再算啦。）

多謝大家。

原來擁有大白兔嘅就係樓主C

支持樓主新作

應該有機會嘅

見到個C字都心領神會...